[YELLOWKIES] SECHSKIES水晶男孩討論區 (4) 許願香港FAN MEETING

水晶男孩 (젝스키스/SECHSKIES)是韓國第一代偶像團體，與H.O.T.並稱為90年代後期韓國歌壇兩大山脈。成軍於1997年4月15日，成員包括殷志源、李宰鎮、金在德、姜成勳、高志溶、張水院。團體名字來源於德語，意思是六顆水晶。團體中另分為以歌唱為主的白水晶（姜成勳、高志溶、張水院）及以Rap、舞蹈為主的黑水晶（殷志源、李宰鎮、金在德）。

水晶男孩於2000年5月20日正式解散，其後六名成員各自發展，直至2016年4月六人於MBC綜藝節目《無限挑戰》企劃特輯《星期六星期六是歌手（六六歌）》第二季的游擊演唱會首度合體。2016年5月11日，除目前身為事業家的高志溶外，其餘五人與YG娛樂簽訂團體約，正式以SECHSKIES之名重啟活動。

水晶男孩的官方應援色為黃色，官方粉絲名稱為YELLOWKIES

成員資料

殷志源
分隊: 黑水晶
隊內擔當: 隊長、主Rapper、領唱
出生日期: 1978年6月8日

李宰鎮
分隊: 黑水晶
隊內擔當: 主舞、副Rapper、副唱
出生日期: 1979年7月13日

金在德
分隊: 黑水晶
隊內擔當: 領舞、領Rapper、副唱
出生日期: 1979年8月7日

姜成勳
分隊: 白水晶
隊內擔當: 主唱
出生日期: 1980年2月22日

張水院
分隊: 白水晶
隊內擔當: 領唱
出生日期: 1980年7月16日

音樂作品

5th Album ANOTHER LIGHT 雙主打
특별해(SOMETHING SPECIAL) M/V

웃어줘(SMILE) M/V

2017 二十週年專輯 雙主打
아프지 마요 (BE WELL) M/V

슬픈 노래 (SAD SONG) M/V

重新錄音專輯 2016 Re-ALBUM
水晶國歌
커플 (COUPLE) M/V

세 단어 (THREE WORDS) M/V

新post留名
祝水晶大叔們身體健康
快d黎香港開演唱會

因為我有野想post
所以今次由我開新post啦
其實我鍾意推post，但唔太鍾意開post

其實我係想post依張圖
因為真係靚仔到.....無法形容
唔知係咪舊圖，太多靚相，已經唔記得有冇出現過

@JOYTIME 佳音娛樂有限公司

【迷人微笑王子-姜成勳】
只想對你說聲「Forever be My Love」

有韓國元祖偶像團體之稱的「水晶男孩」，1997年甫出道便以出道作品《學園別曲》獲得極大迴響，隨即迅速席捲韓國樂壇，短短時間內不僅累積超高人氣，並榮獲眾多音樂獎項肯定，更擁有多首代表名曲包括《騎士道》、《Road Fighter》、《Couple》、《戀情》、《不可能的愛》、《送你離開》、《Com'Back》、《預感》、《給親愛的你》…等等，許多在韓國受歡迎的歌手都視「水晶男孩」為偶像，並以「水晶男孩」為目標而立志成為歌手。而「水晶男孩」當中的主唱姜成勳，亦以其迷人嗓音及招牌笑容，加上貴公子般的優雅氣質與暖男舉止，深獲粉絲們的喜愛。

2000年「水晶男孩」解散之後，姜成勳以SOLO歌手形象發行個人專輯，《祝福》、《My Girl》、《珍貴的故事》、《看不見的問候》…等等都是姜成勳個人相當具有代表性的作品，除了歌唱實力之外，姜成勳也嘗試音樂創作，無論是填詞或是作曲，都展現了姜成勳對音樂的熱愛與不斷自我挑戰的用心。2016年，韓國樂壇最具代表性的傳奇偶像團體「水晶男孩」，在睽違16年後宣告重組回歸，受到廣大歌迷們的熱烈歡迎，再次顯示了不減當年的人氣與實力。對姜成勳來說，粉絲們一直以來的愛護與鼓勵，就是自己最大的力量來源，姜成勳不只平時會透過社群網站與粉絲們交流，讓人感受到親切溫暖的一面，同時也藉著許多公開活動的機會，無論是粉絲見面會、個人演唱會、慶生會等等，將自己在舞台上最好的演出呈現給大家，這也是姜成勳對粉絲們熱情支持的回報方式。

從未在台灣舉辦過個人見面會的姜成勳，終於，在2018年白色情人節後的週六，將帶著首次的台灣見面會《 「Forever be My Love」Kang Sung Hoon 1st Fan Meeting in Taiwan 》與台灣粉絲們相見，時間地點是2018年3月17日星期六晚上6點在ATT SHOW BOX，姜成勳將與大家一起共度最具紀念性的第一次台灣見面會，正因為是特別的第一次紀念，見面會名稱更以姜成勳個人代表作品《My Girl》歌詞中的「Forever be My Love」命名，做為對粉絲們的告白，也是送給大家白色情人節的回應，這麼細膩又溫暖的心意，相信大家一定可以接收到的。

《 「Forever be My Love」Kang Sung Hoon 1st Fan Meeting in Taiwan 》姜成勳首次台灣見面會門票將在2018年2月4日星期日上午11點起於拓元售票系統開賣。所有參加活動的朋友，都能在會後與姜成勳來個「姜成勳暖心擊掌」，活動相關資訊請留意主辦單位JOYTIME佳音娛樂臉書 。

【活動資訊】
活動名稱：《 「Forever be My Love」Kang Sung Hoon 1st Fan Meeting in Taiwan 》姜成勳首次台灣見面會
活動時間：2018/3/17 (六) 6:00 PM
活動地點：ATT SHOW BOX
票價：NT$3,700 / NT$2,700 / NT$1,700
購票福利：
所有票價區域 - 「姜成勳暖心擊掌」

售票時間：2018/2/4 (日) 11:00 AM開賣
售票方式：拓元售票系統

留名 有冇人想去甜甜fans meeting

有興趣去台灣fans meeting嘅
賣飛當日真係要部住個網
唔只台黃，仲有中黃好多都想去
聽講場地細，位唔多
要見甜甜真係要加把勁

韓國元祖男團「水晶男孩」主唱姜成勳上月曾祕訪台灣為好友婚禮獻唱，當時他接受《蘋果》獨家專訪說溜嘴「有望來台」，但礙於細節尚未確定，未能提早告知台粉。今主辦單位佳音娛樂正式曝光他將訪台的好消息，他3月17日將首度在台北ATT SHOWBOX舉辦個人見面會，屆時將與所有到場粉絲近距離擊掌。

「水晶男孩」1997年出道後叱吒樂壇，2000年解散，6人前年因綜藝節目《無限挑戰》的特別企劃而合體，引發極大迴響，同年除了高志溶外的5成員與YG娛樂簽約，重組水晶男孩。「水晶男孩」解散後姜成勳也曾以SOLO歌手身份推出專輯，他平常積極透過社群網站等與粉絲互動，累積大批鐵粉，上月低調來台雖未公開行程，仍有不少粉絲到機場迎接他。

姜成勳首場台灣見面會「Forever be My Love」3月17日週六於ATT SHOWBOX舉辦，門票共分3700元、2700元、1700元台幣3種，下月4日週日中午11點於拓元售票系統開賣，相關活動訊息可洽主辦單位佳音娛樂臉書粉絲頁。（王怡文／綜合報導）

咁快1001
新post留名

新post留名

真係形容唔到 點解可以咁靚仔

留名留名

係咪唔去SMA

應該係

冇獎就唔駛去

@韓國me2day
【OSEN】[殷志源確定3月10日舉辦個人首次官方粉絲見面會~]25日上午11時(韓國時間,下同)YG Ent.通過官方SNS公開了#殷志源# <2018 PRIVATE STAGE '1 THE LAND '>海報,根據海報殷志源將於3月10日下午5時在首爾奧林匹克公園舉辦粉絲見面會.據悉這是粉絲俱樂部建立後首次官方見面會,也是殷志源作為YG歌手的首個RIVATE STAGE.同時見面會將會以迷你演唱會的形式進行,屆時殷志源將帶來SOLO舞台和為粉絲準備的特別舞台以及"1Kyne Request"環節.敬請期待~

@殷志源貼吧官博

[正式立場] “1kyne聚集起來吧”..殷志源， 3月10日首次舉行正式粉絲見面會

[OSEN=李素丹記者]殷志源在官方粉絲俱樂部“1kyne”成立之後首次舉辦個人見面會

YG娛樂公司在25日上午11時通過SNS公開了殷志源2018 PRIVATE STAGE '1 THE LAND'的海報。海報中,殷志源完美消化了黑色禮服,散發著強烈的克里斯馬魅力。2018殷志源PRIVATE STAGE '1 THE LAND'是以G1(殷志源愛稱）和'1kyne'相遇度過幻想般一天為概念的。這是成立粉絲俱樂部後的首個正式粉絲見面會,也是作為YG所屬歌手的首個個人舞台，收到了很多的關注。PRIVATE STAGE是以藝術家和粉絲之間的交流為中心,追求完成度較高的演出，是YG新出的粉絲見面會形式。粉絲見面會是以華麗的迷你演唱會進行的,可以看見在水晶男孩組合活動中也很難見到的殷志源單獨舞台。此外,還將為演出中的粉絲獻上特別舞台。以和'1kyne'一起完成準備的任務為形式,成功的話就能看到殷志源的特別舞台。通過'1kyne request'環節，屆時將會事先接受粉絲們的意見,以粉絲們的意願獻上舞台，滿足粉絲們的期待。

粉絲見面會將於3月10日下午5點在首爾奧林匹克公園奧林匹克大廳舉行。

本次演唱會將以殷志源官方粉絲俱樂部正式會員為對象進行預售。預先預約門票是2月5日,普通銷售從2月8日下午8點開始出售。

多左logo

但係真係好貴

SMA 水晶冇攞獎單野上左新聞
因為小黃要佢公開分數

即係點 因為小黃要佢公開分數先冇獎攞

因為冇獎攞而要佢公開分數

Sor

@lovelovelove681

[NEWS] Seoul Music Awards "The controversy over Voting"

@chimon07

甜甜今日去左金在中fan meeting

係燈光問題定佢又變返白毛？

島主今日去左睇18

唔知呢
最快係咪2月14日先見到佢地？

cr:ins hyeryeong_529

真換左色喎

哇

最愛嘅白毛終於回歸

有啲想買但無錢同埋真係唔會用。。。

咁嘅價錢買唔洗用電都可以print相果部機仲好

【體育東亞】[<無限挑戰>"HOT確定出演<六六歌3>特輯"!!2月15日舞台來襲~] #HOT#確定將通過MBC<無限挑戰>合體!29日<無限挑戰>方面通過官方報導資料公開表示"最近<無挑>攝製組與HOT成員們再次就出演<六六歌>特輯一事聚在一起,懷著'只想著5位成員和粉絲們一起站上舞台吧!'這樣的想法最終決定將於2月15日週四在日山MBC Dream中心公開大廳進行<六六歌3>特輯的舞台."另外"<平昌冬奧會>期間可能將轉播重要競技因此節目可能面臨播出時間變更或停播等問題,因此2月17日&24日晚節目將以與現在播出時間不同的時段播出,以獨立的概念進行春節特輯<六六歌3- HOT篇>的播出準備."

點解唔玩guerilla concert既

佢地以前玩過

HOT未出黎就己經要同白家開火
韓國係，中國都係

又好似世紀末咁 ？

主要係白家不滿啫

有冇details

中國:
微博@me2day白飯鬧到小黃，似戰爭狀態
話HOT本身就只係一枝獨秀，珠峰？！根本唔係兩大山脈
中黃好克制，冇咩反駁嫁

韓國:
韓白飯同無挑投訴佢地得800個位，水晶就有成5000人去左
唔公平喎

大家兩次都唔係concept呢
邊有得咁比

詳情要收工先post上黎

無挑幫佢地復合都唔感恩
仲走去嘈無挑
冇無挑，白飯一世都睇唔到

明明水晶同hot都係朋友

我覺得水晶係各方面黎睇都係勝利者

水晶以前冇做過游擊啵 咁都有得嘈
事實水晶啲歌又正又唔同曲風
啲編曲完勝白家啲歌
啲粉絲又唔會幫偶像招黑粉

講fans團結 小黃真係冇得輸 過左咁多年都仲喺道呦 有咩意思

一世既敵人

嘈黎都無用
水晶而家完勝HOT
開開心心咁重組完，又簽埋YG繼續活動
演唱會都開左幾場
成員又無乜走樣
樣樣都完勝HOT

唔係連登依度有冇白飯...
有就可以開戰

@JOYTIME 佳音娛樂有限公司

快來看看姜成勳說了些什麼吧!! ^_^

拓元售票系統 2018/2/4 (日) 11:00 AM正式開賣

【日刊體育獨家】[文熙俊&Tony An&李在元所屬同一公司,時隔17年!] 近日,#文熙俊#與前所屬社的合約到期,隨後與IOK公司所屬TN Ent.簽訂了專屬合約.相關人員表示:"文熙俊在合約到期後接到了多家公司的Love Call.但是為了維持與一直以來管理自己的經紀人的姻緣,推掉了所有提議,簽約到了經紀人所簽約的公司".IOK公司於去年12月份吸收合併了#Tony An#(#安勝浩#)創立的公司Tn Ent.,至此文熙俊&Tony An&#李在元#三人今後將在同一公司展開活動,這也是#H.O.T#解散後時隔17年的事情,引發了粉絲們的期待.

間諜在德係時候簽畀YG啦
敵人實在太多
3個H.O.T.對1個水晶

【StarNews】[Kang Ta:"H.O.T合體,為展現完美舞台準備中"] 30日下午,#Kang Ta#在<idol mom>製作發佈會中表示:"正在為了#H.O.T#的合體練習中,試了下還是可以的,以為不行的但是可以".對於成員們的實力,表示:"我是第三名,上面兩位是#文熙俊#和#張佑赫#.與第4,5名的差距有點大".對於今後的計畫則表示:"現在說具體計畫還為時過早.目前最重要的還是努力準備<六六歌3>的舞台.成員們為了展現完美的舞台非常努力的準備中".期待!

@g1_oria_

SECHSKIES 18 special 2D 追加放映
電影院：CGV東大門
日期：2/1（四）～2/7（三）
*日程會有持續變動，請在CGV官網和APP上確認

@lovelovelove681

Reporters included SechsKies in every H.O.T articles even tho it have nothing related to them
H.O.T fans complains and comparison why SechsKies have this and they do not have it blah blah blah. So annoying

Yeah they keep complaining. They should be thankful to IC instead they flooded MBC bullets complaing on everything. They said why more than 5,000 people came to see SechsKies but why we only have 800 seats. The venue too small blah blah blah

新飯留名

點入坑

島主個IG刪左

有日碌碌下youtube

係無挑呢段片比宰鎮圈飯

補哂依兩年D綜藝未？

呢個時候剷左IG
我覺得同打倒HOT有關(亂估)

以後用cafe更新

D白飯唔係走去島主IG diss佢呀嘛？？？

有可能 不過佢自從去完英國就好少up相

無挑果然係圈飯神器

Twitter D人都話應該係

大家都係無挑圈飯 應該得我一個睇超回 比couple圈飯

@G1silverlining

JJ deleted his instagram account because of the comments. He then let us know in the JJ fan café that it was because he was worried about us, the fans seeing those comments. This is how much he cares about his fans.

希望佢唔好因爲d留言唔開心 小黃會好似炳宰咁 了解佢同接受佢

飯左BIGBANG之後第一次比其他男團圈到

我之前都係飯Bigbang！不過而家全職小黃

初丁今日出發去拍團結才能火

之前多數入坑都係因為無挑、周偶、RS同Melon 2016
依家先入坑既多左係因為2017年底同Wanna One唱Couple

BTW，溶少依家取代左隊長成為水晶綜藝擔當
見到佢仲多過見另外5位，IG又更新得密

真係好想佢地上超回同昇材玩

KBS

甜甜今年兩歲啦

隊長有新節目
MC

【OSEN獨家】[申東燁&殷志源共同出擊新脫口秀節目MC!]1日根據OSEN獨家報導,#申東燁#與#殷志源#確定將出擊ChannelA新脫口秀節目<千萬Holic,Coming soon>MC.據悉該檔節目為以電影為主題的脫口秀節目,將會邀請演員和導演對電影進行深入討論.信看MC申東燁和綜藝感滿滿的殷志源將會帶來怎樣的精彩配合,敬請期待2月份節目播出!

大大去杜拜終於更新ig

島主畀人屈

岩岩睇到

咩事

已經扯到去虐貓既單野度

YG公關死左去邊
次次都要韓黃出手

@韓流音悅Tai
#水晶男孩##李宰鎮#因「AA制 Fan Meeting」陷入輿論爭議。[費解]2日，據韓媒報導，昨日一位自稱李宰鎮粉絲的人在SNS上傳了「水晶男孩成員李宰鎮在去年11月舉辦的小型粉絲見面會中，要求在場的11位粉絲AA支付聚餐費」一事，而使李宰鎮陷入輿論爭議。
據悉，去年11月，李宰鎮於首爾麻浦區弘益大學附近舉行了超小型粉絲見面會。到場的11位粉絲是由於購買了李宰鎮的周邊而被選中參加。據上傳文章的這位粉絲描述，在這場小型粉絲見面會中，李宰鎮在支付了第一場聚餐費用之後，提議「接下來的聚餐費我們AA吧」，於是這位粉絲支付了第二、三場聚餐費用以及咖啡的AA費用共計70萬韓元（折合人民幣約4480元）。
這位粉絲表示，自己為購買李宰鎮周邊花費了150萬韓元，在所有人的購買量中排名第三，所以才被選中參加了這次活動。並表示，「花了錢又花了時間，像靈魂一樣跟著跑的自己很傻。希望大家不要像我這樣活著，不要像我一樣後悔。」
目前，YG未就此事作出回應。

點解島主成日比人黑

好慘 明明鬧佢果個係黑粉黎 d路人都仲信佢講野

韓網新聞：「AA制爭議」李宰鎮運營者「李宰鎮，支付了所有費用」

針對水晶男孩成員李宰鎮和部分粉絲進行fanmeeting，而和粉絲們AA制結算的事情，fanclub運營人員直接進行了道歉。
李宰鎮fanclub運營者2日通過SNS針對李宰鎮的fanlcub AA制爭議發表立場。
有位自稱是李宰鎮粉絲的網友在1日通過SNS發出了去年11月李宰鎮fanmeeting的後記，主張是「李宰鎮提出要粉絲AA制的。」據她所說，是李宰鎮和購買了他周邊的11名粉絲進行了fanmeeting。之後李宰鎮支付了第一攤的費用，粉絲們AA制結算了第二、三攤的費用。這些文字通過線上社區平台等公開，造成了很大輿論。
之後李宰鎮fanclub運營人員表示「這次爭議是自己的失誤。很抱歉給李宰鎮、粉絲和周圍的人們帶來了麻煩。因為自己的不成熟行動引發的事情，會負所有的責任。」還特別強調了「李宰鎮本人是通過新聞才知道了這些事情。」
運營者表示「針對有誤會的地方，此次fanmeeting不是最一開始就計畫好的，本人用李宰鎮的名字預定了飯店，因為第一攤是藝人結算的，之後參與者們之間提議要AA制進行結算，所以是本人先結賬後第二天告知了參與者們賬號。」
運營者還表示「第二、三攤是所有參與者同意後決定的，李宰鎮完全不知道這些過程，只是單純的和粉絲們見面。」

*李宰鎮fanclub運營者官方立場全文

我是李宰鎮fanclub運營者。李宰鎮通過新聞得知受到爭議的「fanmeeting AA制」事件馬上支付了所有費用。這次爭議是身為運營者 我的失誤。給藝人李宰鎮、粉絲以及周圍的人們帶來麻煩感到非常抱歉。
針對幾點誤會的部分進行說明。此次fanmeeting不是最一開始就計畫好的。是為了感謝一直以來喜歡自己，還購買了周邊的粉絲們，單純的想表達感謝心情的一次見面。作為運營者的我以「李宰鎮」的名字預定了飯店。
第一攤因為是藝人直接結算的，參與者們自發的提議說之後要進行AA制。所以所有費用是作為運營者的我首先進行結算後，第二天告知了參與者們賬號。而且第二、三攤都是在所有參與者同意下進行的。李宰鎮在完全不知道這些過程的情況下和粉絲們進行見面。所有事情都是因為作為運營者的我不成熟的行動引起的，我要負責任。不是出於本意的，而讓藝人李宰鎮受到了爭議，再次向藝人和粉絲們謝罪。

@寵勳精靈皮卡球

@Korean搬運機
【「AA制是粉絲的意思」…#李宰鎮#中國粉絲，出來解釋粉絲見面會爭議】

水晶男孩李宰鎮「見面會要求粉絲AA制」？！中飯力證純屬造謠

@岩漿辣牛肉湯

水晶fandom目前正在進行起訴。 有關藝人的虛假事實及誹謗、捏造等內容的文章資料均被保留 並轉交給起訴組。 特此提醒一切不以事實為依據,或是單純誹謗內容的文章日後可能會成為問題！

呢兩日真的見證到小黃真係一條心
出來講出真相嘅就澄清
去Twitter做翻譯比其他地方的人知嘅做就翻譯
報料去起訴組嘅就報料

小黃真係好團結
而且大部分都係團飯
唔似其他團有好多唯飯，仲要互鬧 踩其他成員
所以小黃都係好多人既入坑原因

唔知大家有冇睇過《無挑》六六歌公開H.O.T.張佑赫練舞影片
島主想練一個星期就可以打贏

有無人成功買到飛

1點再清票

3分鐘全部賣晒 好成功咁搶唔到飛

你地點比錢 唔係得台灣人先比到？

我覺得未賣哂
等1點啦

已玩完
完全搶唔到

真賣完？

F5都撳爛幾個都無再有票出

頭先又抱住一絲既希望睇下啦
有wo 狗衝 衝極都衝唔到入去
仲慘過睇住佢完售

我諗仲可以得閒去reload下睇下有無人退票既
但機會好緲茫囉

我見台灣PTT話
今曰全日會繼續清票
唔好放棄就得

因為有黃牛刷飛，今日冇得再買
但之後應該會再清票

有hater喺在德IG留言

講左咩 點解佢地呢排咁多災多難

話佢唔識唱歌靜係識跳舞之類
想打死班垃圾hater

好擔心如果有香港fan meeting要同韓黃爭
D韓黃去到邊跟到邊
雖然佢地平時好好人，但佢地有大把機會見水晶啦
反觀海外黃...見一次要大量時間同金錢
DVD又冇sub....

勁慘

【starnews】[YG楊賢碩,強硬對待惡評者!嚴懲不貸!]5日YG Ent.相關人員表示, #楊賢碩#代表於韓國時間今日上午8時向包括法務部門在內的主要職員傳達了群消息,表示"粉絲們正在承受著巨大的痛苦,我們要雇傭眾多的專業律師組建成專門的對應團隊,收集更多的證據資料,找出固執的惡評者並對他們提起控告."下達強硬對待惡評的指示,相關人員還表示"這更是YG最高首長楊賢碩20多年來第一次直接對峙惡評者.不止針對對YG旗下所有藝人進行惡評的人,還將針對未經確認便散佈虛假消息的所有人,從今天開始將以這些人為對象正式收集證據."

相信大家今日有睇twitter或者微博都知

聽住先
始終我地唔係親生仔

可能因為島主件事 所以決定做野 ？真係捉到班人就好

唔係呀

係iKON班fans問YG
要知道YG對親生仔特別好，所以覆左佢地

宰鎮啊

冇入佢官咖
係唔係隨時都入得？

親生仔今次成績會令佢地親上加親
我鐘意二奶仔？？多啲
起碼同水晶關係唔錯

應該是吧
我見呢排有人想入

搵我地擋防彈想點
依排完全冇上年年尾大戰咁激烈

原來唔係

隊長場private stage又係一開售就冇哂

winner三周年個post

親生仔回歸有好多綜藝，同首歌既宣傳期夾到
又有勝利幫手
水晶回歸期冇宣傳都算，成班失蹤人口去哂渡假
唔係唔畀休息，但係宣傳期失蹤錯哂囉

@1000_comingsoon

원카인~~~~~~~~~~티켓팅 성공했나욧??😁😄😀
.
원더랜드 가는 부분~? 은리다 실물영접 가능한 부분~?!
.
티켓팅 성공한 원카인에게는 두배의 행복함을😘😝
.
실..패한...원카인에게는...이렇게라도...그대에게..행복을...🌹🌻
.
근데 우리 💛은리다님💛...멋짐과 잔망이 동시에 폭발해도 되는건가요..!😱
(#말잇못🤭 #오늘은_심쿵사_😴)
.
.
.
#신동엽 #은지원 #김기방 #경리 #이원석감독
#채널A #예능 #신규 #신규예능 #커밍쑨 #ComingSoon
#영화 #개봉 #배우 #영화배우 #천만배우
.
.
#1Day2떡밥 #1Day_2어마무시떡밥
#쑨PD #쑨홈마 #커밍쑨하드털이
#원카인_맘편히_티켓팅_하라고_얌전히_기다림
#내가_어마무시한거_가져온다고_했잖아
#사실_어마무시한거_아직_시작도안함
#이것은_티져의_티져의_티져일_뿐
#내일은_뭐부터_풀어야하나_몹시_고민되는군
#좋은건_역시_같이_브아요🤗

@JOYTIME 佳音娛樂有限公司

《 「Forever be My Love」Kang Sung Hoon 1st Fan Meeting in Taiwan 》特別諮詢

非常謝謝大家對姜成勳和佳音的支持!!

在售票後這幾天，佳音收到許多來自各方的意見，其中不乏由於未順利購票而提出加場需求的聲音，佳音能理解大家求票時的心情與期盼，卻不能不站在實際面做全盤的考量。

依現階段條件，最有可能被實現」加場」的時段，僅能安排在原場次之前，也就是2018/3/17(六)當天下午。

但畢竟」加場」並不是一個簡單的決定，除了與韓方的溝通之外，同時需要場地、硬體、技術人員、售票系統等等的多方配合，更重要的是藝人的狀態與負荷，而事實上，我們亦無從分辨這樣的需求背後，究竟有多少是認真說到做到亦或只是一時的情緒抒發？

如若滿足了」加場」需求，又是否還可以帶給第一次來台舉辦個人見面會的姜成勳"滿滿的感動"呢??

在這個難題前面，佳音想要再次誠心徵詢各位的想法，以便能與韓方評估協商，儘可能做出不辜負大多數人期待與心意(包括姜成勳本人)的決定，相信各位真心喜愛姜成勳的朋友們，必定可以提供由衷及客觀的寶貴意見。

(請大家直接回覆留下您的意見即可)

意見徵詢將收集至2018/2/7(三)下午2點為止，希望大家與姜成勳都能夠獲得最棒的見面會回憶，再次謝謝大家對姜成勳與佳音的愛護和鼓勵!!

@kang.s.h.0222

#LONDON
#222H
#KANG SUNG HOON

RELEASE: 2018. 2. 22
#강성훈 #첫화보집 #런던 #YG

甜甜呀
好想買呀

J死人

幾時出concert DVD呀
想一次過入貨
啲運費好貴

正到
3個封面點揀

揀最甜果個

長橩果張有霸氣

英倫王子
世子大人

宰鎮單野無咩最新update... official fans club個到話退番錢俾D出席人士, 但the damage is done...
韓國個邊D 留言都挖番晒宰鎮以前D野黎講, 當兵放假唔歸隊, 醉駕, 虐貓... 個D... 一俾人翻舊帳連PTT都好多負皮...
點算呀島主大人!!

島主好似冇事喎
佢唔係自拍左張相post左上官咖咩？？

覺得呢張最型

Me too
打算大頭相同依個2選1

#畫報集發售活動
＊日期: 2018年 03月 03日 (週六)
＊地點 / 時間 : 未定
* 活動參與日期: 02/07 (週三) 02:00 PM ~ 02/21 (週三) 08:00 PM
＊參加方式: 在購買』LONDON 222H KANG SUNG HOON' 用戶中抽選 (線上75名/ Yeongdeungpo 店 75名)
-線上：
-線下：Sound-wave Yeongdeungpo店 (서울시 영등포구 경인로 846 롯데백화점 영등포점 3층)
＊諮詢方式 : 線下銷售店 02-2164-5374 / 負責人 010-7105-3758 / Kakao syn691

究竟係抽咩？簽售會？

似係啦

睇埋依個網

LONDON 222H KANG SUNG HOON 발매기념
스페셜 사인회 응모 안내!

■ 일 자 : 2018년 3월 3일 (토요일)
■ 장 소 / 시간 : 추후 공지 예정
■ 응모기간 : 2월 7일 (수) 오후 2시부터 ~ 2월 21일 (수) 밤 8시 까지
■ 응모방법 : 'LONDON 222H KANG SUNG HOON'구매하는 분 중 75명 추첨
■ 발 표 : 2월 22일 (목) PM 1:00 이후 당첨자 발표 게시판을 통해 공지

※ 무통장 입금자의 경우 응모 기간 내에 결제까지 완료 되어야 합니다.
자세한 유의사항은 행사 공지사항을 참고 해주시기 바랍니다. (미확인 시 불이익에 대해 책임지지 않습니다)

※ 보다 자세한 응모 방법은 통합 공지를 참고 해주시기 바랍니다. (링크 : )

今次真係要表揚下菊花
估唔到佢會比甜甜出pb 重要係去倫敦影
英倫風真係j死人 特別係藍色果套

有依件咁既事

成員5個 但銀包得1個 好窮又好想買

想J walk夾埋出一本
然後影床照

快啲搶我錢

YG點會放過小黃

唔知有幾多張小卡

咁不如夏威夷cp都出一本

你講甜甜？
好似兩張

J walk係限制級
夏威夷CP係大眾級別

然後島主solo露肉

諗諗下之前成班去las vegas
唔知有無順便影埋團體pb

孤島

應該冇
佢地堅係齋玩

肉體島主

在德係咪冇辦法離開水水？
趁Tony幫於練舞既時候

希望快啲有concert碟

@gt_hany

甜甜噚日去左SBS
頭髮又唔同左色

最喜歡甜甜染白色
其次係黃色

粉頭都好正喎

好耐無見過素顏眼鏡look嘅甜甜

我比較好奇佢去SBS做咩
唔通有新節目？

錄綜藝順路宣傳埋pb

等埋1kyne既MD先啦
YG就出啦

破產啦

@soostyle83

@g1_oria_

放大去看最新ins最後兩秒右側邊緣
經大家的好眼神發掘，左側邊緣也有
最暖的殷志源
晚安옐 키 들 아

5個字母+3個字

以上有關隊長最新IG post

我淨係見到5個字母

出左啦

件衛衣堅正

where

ig: ygeshop

@ygeshop
은지원 직접 디자인 참여!
팬들을 향한 마음이 가득 느껴지는
1 THE LAND OFFICIAL MD
.
COMMING SOON!✌️
.
#은지원 #1kyne #1THELAND #ONEOFAKIND #YG #YG_OFFICIAL_MD #11번가선판매

講緊依個

TCCIC = Take Care Cause I Care

唔講完全睇唔到

件外套印左殷志源三個中文字

行行下街可以見到殷志源fans

@channela_insta

大大去澳洲拍野？？

唔知拍咩呢
點解要係悉尼

[Teaser] 플랜맨과 캐남의 만남! _ 1차 티저

Planman 與拖男的相遇預告1

今晚係咪有YELLOW ZONE?

【體育朝鮮獨家】[水晶男孩-Fin.KL-KARA製作人,DSP社長李鎬彥今日凌晨去世[蠟燭]]14日根據體育朝鮮獨家報導,DSP Media社長李鎬彥(音譯)於14日凌晨去世,享年64歲.據悉故李鎬彥社長於2010年出現腦溢血症狀,長期以來一直與病痛抗爭.相關知情人士透露“昨晚狀況惡化被緊急送往急救室,最終於14日凌晨離世.”目前家人正在為故人準備靈堂.另外李鎬彥作為DSP的創始人,曾製作培養出消防車-ZAM-水晶男孩- Fin.KL- Click-B-李孝利-SS501-KARA-RAINBOW等眾多歌手組合以及演員.

@岩漿辣牛肉湯

新聞標題：水晶男孩的海外粉絲對韓國粉絲說“韓國yellkie謝謝你”

組合SechsKies的韓國粉絲和海外粉絲們的深厚友誼成為話題。

大意：水晶男孩粉絲俱樂部yellowkies(以下yellkie)分為韓國粉絲“韓國yellkie”和外國粉絲"海外yellkie"兩方yellkie因為一起為水晶男孩應援累積了深厚的友誼而聞名，還會彼此暱稱為“韓布尼”“外布尼” （注：由lovely衍生的詞）的這種特別的關係.

海外yellkie在14號情人節這天為了韓國yellkie準備了小小的event，開始在推特上不斷發著帶有“韓國yellkie謝謝你”Tag的文字

包含了海外yellkie對韓國yellkie這段時間沒辦法轉達的感謝之情，也有些（海外yellkie）依靠翻譯器特地寫下了韓文.

這個讓人意外的EVENT讓韓國yellkie感動之餘也用“海外yellkie謝謝你”作出回應表達了謝意韓國粉絲跟外國粉絲彼此互相照顧，溫暖的模樣得到網友們掌聲（稱讚）。

@fromyg
#젝스키스 #SECHSKIES #가온차트수상#YG막내들축하해 #신곡준비돌입 #Congratz_On_Winning #Gaon_Chart_Music_Awards #Youngest_Member_of_YG #Began_Working_On_New_Songs #YG

聽住先

菊花成日溜粉
隔離winner 夠話2月cb
呢啲一日未出我當睇唔到

島主真係永遠唔會令人失望

原來係拍廣告

紫色頭髮

佢地拎獎水水都有講整緊新album

我會等佢出左確實cb宣傳先再開心
俾菊花溜到怕
不過今年bigbang 都入伍菊花應該會大解放瘋狂放人cb 掛

竟然唱左be well

原來排第2咁勁

9月成班人都好勁
9月第二名仲勁過好多其他月既第一名

我都估唔到
不過唔想佢地再喺頒獎禮唱COUPLE 同THREE WORDS
唔想佢地賣回憶
因為佢地依家係現役IDOL

水水著左條運動褲
仲有在德件衫

個雪櫃
好多人仲冰緊
想快啲亞巡啦

Twitter又有人質疑水晶個成績

又黎？

佢地喺韓國真係受歡迎喎 有乜好質疑

海外路人或者其他fans唔知呢

@1000_comingsoon우리 쑨팬들 설 연휴 첫 날 잘 보내고 있으신가욤~~~🤗💕
.
드.디.어!!! 아 기다리고 고 기다렸던 💛우리의 은리다💛의 감정연기 짤이 풀렸습니다 쑨팬들~~~👏👏👏
(와아아아아아아아아아)😭😭
.
아니 근데ㅋㅋㅋㅋ 화내고 있는데 왜 귀엽고 난리냐구요 엉엉🤭😭😍
.
다양한 💛찌오니의 표정💛을 볼 수 있는 🎥커밍쑨🎥은
2월 23일 금요일 9시 30분에 대개봉 합니다!🍿
.
#신동엽 #은지원 #김기방 #경리 #이원석감독
#채널A #예능 #신규 #신규예능 #커밍쑨 #ComingSoon
#영화 #개봉 #배우 #영화배우 #천만배우
.
.
#1Day1떡밥 #쑨PD #쑨홈마 #커밍쑨하드털이
#1Day1움직이고_소리도나는데_연기까지하는_떡밥
#드디어_풀렸다_찌오니의_감정연기
#원카인이어_오라
#많이_기다렸지
#설연휴_첫날_기쁘게_해주고싶어서_그랬어
#새해_복_많이_받아요_쑨팬들
#나는_쑨팬_없인_몬살아_몬살아

各位香港小黃
恭喜發財！
身體健康！
心想事成！

祝水晶男孩6位成員
身體健康！
海外發展大發！
6輯大賣！

年初一破600萬

"after the totiga3 concert ended kim jaeduck visited the waiting room for a bit. i saw him from the back door bc he suddenly came i was surprised"

[Teaser_2] 향긋한 모닝커피와 내 아침을 깨워주는~ ♬

幅相真係好正，睇得出佢地真係感情好好

Suwon and Jaeduck at HOT concert

52 同 78

【體育東亞】[YG「與粉絲們合力應對頑固惡評行為!」]韓國時間19日下午2時,YG Ent.通過官網公開了表示將接收針對旗下藝人的惡評和虛假消息相關資料的公告文.以下為全文.

大家好,這裡是YG Ent.
首先,想向予以YG所屬藝人們喜愛和支持的各位表示真心的感謝.
正如我社之前通過官方報導資料公開的那樣,針對我社所屬藝人的頑固惡評的行為將以強硬態度應對,並正在進行收集相關資料等具體法律措施.
在此我們請求各位粉絲們的協助,針對我社藝人的惡評及虛假消息傳播等行為的相關資料請按照固定樣式發送至withygfan@ygmail.net.

@krunk_official#은지원
[KRUNK INSIDE] ISN'T OVER 『TILL I SAY SO
#KRUNK #KRUNKY #크렁크 #G1 #젝스키스 #sechskies #comingsoon #someday #march

隊長同隻公仔發生咩事

親生仔要求 係做得落力d

咁真係多謝哂
我見多數都係睇過六六歌2既人因為六六歌3而走去重溫返六六歌2
我地好歡迎新小黃加入

睇左大半集66歌3... 嗯都係覺得66歌2感人好多
我唔識水晶但睇66歌2都係喊到停唔到...
雖然都有搵下少少HOT成員呢幾年做過乜... 李在元俾人告強姦但又撤告, 生cancer好番... 文熙俊俾人杯葛呀... tony 安俾人捉網上賭博個D...

有時間可以睇埋水晶既綜藝
認哥、RS、週偶、FanDuo.....
佢地好有綜藝感嫁

等20週年concert DVD 等到發霉
睇yellow note final in Seoul 睇左好多次了

早排係YouTube 見人剪左水晶六六歌cut
睇落覺得幾好笑搵全集睇入左教
覺得佢地真心好多
大家都係為對方諗
又理解志溶唔返都唔緊要

我買左Yellowkies Day都仲係睇左少少
夏威夷團綜都係睇左少少
諗住遲下變左做冰晶男孩既日子
用黎做食糧
冇新野睇真係會餓say

小黃入坑通常都係直落坑底
之後走唔返去黎

仲有人生酒館, 又要睇希徹小黃上身

唔知點解有D覺得好似毒瘤明同倪震

你係咪已經係小黃黎嫁喇？？
還是你有喺度上過水但我唔記得左

唔係專業小黃, 我只入影視唔買周邊... 1230去左釜山睇concert 多多指教~~

去過釜山睇concert就係專業小黃
要花錢花時間
我都未有機會睇concert
好多香港小黃都勁過我好多
好羨慕呀

我都想睇Con啊

我都想見下真人呀 追左成年都冇機會見

所以好想佢地黎香港

出左eighteen Blu-ray 有無人知有無字幕

有英文字幕
已經好好
反而屋企好似冇機播到blu ray

可以喺深水埗買usb接駁既blu ray機 最平200幾都有 再喺電腦down番blu ray既程式就睇到

我之前final in seoul係買blu ray版
依家又有多一個用途了

中黃鬧到刷天

冇中字都係傻
有咁多有錢既中黃
唔想做佢地生意

有冇機會等到DVD版

blu ray預訂先有
又唔知會唔會出DVD
最後如果唔出 冇買到會後悔
但blu ray又真係買唔落手

好貴

YG跪低了
DVD有中字

邊度講

唔係整好哂嫁咩？
淨係純粹個簡介打少左隻字？

我冇部機，亦唔想為左今次買部機

唔係DVD

疊埋心水等20週年con算

依家YG幫WINNER出左樣叫"2018 WELCOMING COLLECTION"既野
唔知會唔會有一日幫水晶出呢

@krunk_official
[KRUNK INSIDE] W/ 지원이형
크렁크 핵인싸 인증
#nuclearinside
#KRUNK #KRUNKY #크렁크 #EUNJIWON #은지원 #1_THE_LAND #SECHSKIES #젝스키스 #PRIVATE_STAGE #2018_03_10 #SAT #5PM #올림픽홀 #YG

- Pre-order Date : 2018년 02월 20일(화요일) ~ 02월 28일 (수요일)
- Delivery Date : 2018년 03월 28일 (수요일)

◎ 구성

-1 Blu-ray DISC + 1 LENTICULAR PHOTOCARD + 1 PHOTO MAGNETIC

◎ size

-14.4cm*15.3cm*1.2cm / 무게 0.5kg 미만

◎ SETUP

- SOUND: KOREAN DTS-HD MASTER AUDIO 2.0
- SUBTITLES: ENGLISH, JAPANESE, CHINESE, KOREAN
- REGION CODE : ALL FREE(A, B, C)
- DURATION: 112MIN

可唔可以期待一下20週年con都有字幕

Con有無字幕都一定買

一定買
不過最好有啦
咁貴

@KSH_UNION

❤️New York Times Square Advertising Preview❤️

Time:
US⏰2/21 4PM - 2/22 12PM
KOR⏰2/22 6AM - 2/23 2AM
(30 seconds of advertising every hour)
Location:
Thomson Reuters Building

If you can take advertising picture or video during the advertisement puts, Please send DM to us😆

恭喜甜甜成為世界明星

@ygeshop
#은지원 #1THELAND #YG_PRE_ORDER
➖
EUN JI WON 2018 PRIVATE STAGE [1 THE LAND] OFFICIAL MD 11st PRE-ORDER
.
G1 & 1Kyne, 우리들만의 세계 '1 THE LAND' 의 환상적인 하루로 당신을 초대합니다!
설레는 마음 안고, 11번가에서 은지원 신규 굿즈 선구매 하세요
.
✔️PREORDER : 2018.2.22(Thurs) 12:00(in the afternoon) ~ 2018.2.28(Wed) 23:59 ✔️ RELEASE : 2018.3.5(Mon)
.
♥️ PRE-ORDER EVENT 1. 방문수령 고객 대상 패키지백 증정 (한정수량. 조기품절 가능)
♥️ PRE-ORDER EVENT 2. TCCIC SET 상품 구매 시, 은지원 친필싸인 담긴 TCCIC 팔찌 추첨 증정(10명)
➖
➡️구매하러가기
🇰🇷KR
➡️자세한 안내사항은 상품 상세페이지를 참고해주세요 .
.
#EUNJIWON #GI #1KYNE #ONEOFAKIND #PRIVATE_STAGE
#YG #YGeshop #YG_OFFICIAL_MD #11st #11번가 #11번가선판매

我的腎

有冇人夠膽着佢出街，唔搵野遮住殷志源三隻字

著去外國 都得既

#HAPPY_HOONYDAY

@fromyg

甜甜生日快樂

祝願成勳Oppa
健康長壽！
幸福快樂！

要陪小黃一齊過以後每一個生日呀

成勳生日快樂
forever be yellowkies' love

@Hworld_official

甜甜생일 축하해요
以後只走花路吧

一個星期前到入坑
姜成勳生日快樂

歡迎新小黃
咩原因入坑嫁

賣得七七八八
加上唔支持海外配送
你個腎可以保住

你係咪YG隻吉祥物

【OSEN】[勝利-柳炳宰-李宰鎮出擊綜藝情景劇<YG戰資>,Netflix單獨公開!]22日世界性娛樂企業Netflix宣布了與韓國YG Ent.合作新型綜藝真人秀<YG戰資>的消息.據悉節目將由#BIGBANG#成員#勝利# - #柳炳宰# - #李宰鎮#以及YG旗下多名偶像組合成員出演,同時還會有#WINNER# - #iKON# - #JINUSEAN# - #BLACKPINK#等作為嘉賓出演,並由<音樂之神>-<UV綜合症>等引起熱潮的PD朴俊秀(音譯)擔任導演,執筆<S-NL Korea>的編劇金閔希(音譯)參與製作.另外,本節目將由2018年Netflix單獨公開,敬請期待!

無挑post有個巴打不斷抺黑水晶
本來我唔想再喺果邊提水晶
但佢抺黑埋島主單野
為左唔好搞到路人畀錯誤消息誤導
麻煩大家幫幫手走去澄清下
我唔想為左水晶成日走去蒲頭
搞到我好似狂粉一樣

唔該大家

覺得佢專門搵交嘈

廢事幫佢推post

佢件件衫都好靚

好想去

J死人咩

你上水喇
我以為今日生日唔上黎添

今年同甜甜同一日生日 緊係要上嚟啦

有冇人搵到依張原圖喺邊

我覺得依張好正

好sexy

雖然張圖好正
不過為左健康，都係早D戒煙啦
要健健康康同小黃一齊呀

諗起佢地seasons greeting果陣寫要戒煙 睇黎失敗左

依輯相喺上年年尾拍嫁
雖然唔知佢地係咪真係今年開始戒

係喎粉紅色頭 係戒就好喇 想佢地健健康康

志源依家D綜藝越黎越多唔戴帽
仲要着正裝

人地大勢團D飯通常希望專輯大賣
而我地大爺團既飯係希望長壽健康

今日甜甜既生日party一D野都冇流出
好想知甜甜表演左咩

甜甜個New York Times Square 生日廣告終於出現啦

Happy Birthday to our World Star KANG SUNGHOON !!

and

國際巨星 仲有甜甜ig喺生日果陣有22.2萬

之前都有留意開但冇入
前排214個舞台
跟住就補六六歌同之後啲綜藝
出唔番黎啦而家

天意呀

原來背面係咁

班中黃喺度嘈11街將台灣當國家既低能野
玻璃心

志溶都越黎越後生

睇完無挑入咗坑 之後就出唔番黎
身邊冇乜人鍾意水晶男孩 話我鍾意埋啲大叔
黎呢度搵下存在感

想問下呢 有冇人知道邊度有得聽番jekki以前啲歌 有時睇綜藝播佢哋啲舊歌 全部都好好聽 想搵番黎聽

YouTube都有曬咁多張album

係咪新小黃？

除咗youtube之外 有冇app嗰啲可以聽 或者dl? 我諗都買唔番以前啲碟啦唉

hmm 16年入坑

大叔正呀
你啲fd唔識貨
佢地有種而家男團無既男人味

呢啲就係一代團既魅力 追晒團綜之後為咗睇多啲佢哋 宜家連個人綜都睇埋 追咗水晶之後我半脫飯本身追開既團

same here 我應答97嗰時鍾意大佬
比我啲fd話大叔你都啱

我都係 身邊都冇人飯佢地 追到好孤單

我都成日要喺到尋找慰藉

話佢地係大叔嘅人一定無認真望過佢地
明明keep得好好

i feel u 有時睇綜藝睇到慶起 或者睇到有啲部分好好笑 冇人可以分享

佢哋5個簡直逆生長 一啲都唔似就快40既人! 特別係殷志源 戒煙減肥之後簡直不得了 hoony就更加唔洗講 完全冇變過

全部都唔似40歲

我一入坑個陣周圍搵左好耐搵齊曬啲album然後日夜狂loop

不過佢哋嗰首 請記住我 真係次次聽都想喊

二十世紀解散前唱既最後一首歌
同六六歌2一播依首歌志溶升上台果下

啲行為成班初丁
島主上星期唔知自己攞咩獎
成班初丁望住佢笑
果刻好似回到二十世紀佢地真正少年時期

YG好似唔出18既DVD VERSION
見到Twitter 有人問左
仲諗緊買唔買

翻煲緊六六歌 雖然之前已經睇咗3次
但睇極都唔厭
志溶

多啲上黎分享下啦

一路都好想知
點解re-album同20th 兩隻碟 都冇收錄到呢隻歌
同埋concert明明現場有唱 但DVD都係冇
搞到淨係可以聽youtube D收音唔清既fancam, 仲有fantastic duo個段片

係咪又係版權問題
還是原曲要畀返錢DSP?

有冇人知甜甜本書除左YGShop仲有邊到有得買？

雖然我係英國見唔少呢啲爛鬼公園 但點解可以拍到咁靚 有甜甜既地方係唔同啲

睇一次喊一次

仲有品生品死都係咁
兩首都好鍾意

好想佢地重錄呢首呀
特別而家佢地轉左唱法 甜甜演唱會唱果陣把聲超溫柔

其實一直有樣嘢想問 水晶男孩呢個名過咗10幾年都仲用得番 係咪因為DSP嗰陣冇好似宜家啲公司咁註冊咗嗰名?

road fighter同品生品死 我其實比較鍾意品生品死 好燃

睇allkpop見到咁寫 應該係因為咁
Reportedly, back in 1997, a trade mark rights registration for Sechskies's name was denied, likely due to the disposable nature of group names at the time. Similarly, another 1st-generation idol group g.o.d only obtained the trade mark rights to their group name in 2015.

我記得DSP有嘗試過註冊佢地個名幾次
但係幾次都唔成功
唔知關唔關佢地只係有口頭合約所以註冊唔成功？

原來係咁 好彩嗰陣DSP註冊唔到 如果唔係都應該唔會咁順利cb到
爛鬼dsp

我記得佢地講過因爲首歌喺最後舞台果陣唱 會諗起唔開心既回憶先唔翻唱 唔通記錯

我都係 youtube仲成日都推薦比我 搞到我睇親都喊

唔係另一首歌咩？

甜甜養果隻係咪拉布拉多

品生品死真係好好聽 好鍾意

真係唔知佢有養狗

八哥？
(真係好難認得出 )

最近先養 呢幾日都有帶佢去生日會

今日官咖終於見到樣 應該係鬥牛？
琴日張相淨係見到一舊黑色野

噚日係咪開左五個幾鐘

咁癲 已經幻想到甜甜high爆講足5個鐘
今日尾場會唔會仲耐

過埋尾場就有後記睇

夜店小王子越夜越興奮

今晚係over 6個鐘

Coco心諗我返得屋企未

這些機會

我睇微博啲人話係法鬥

睇左啲後記了
六月初 新飯冇入到三期係咪冇得買飛

救命啊 睇完fantastic duo jinusean嗰集 殷志源好型 雖然佢淨係臨尾幾分鐘客串 但真係不得了

剪走哂介紹

係唯一呢樣嘢唔好

之前見到話志源表演個陣有失誤
但我一路都聽唔出係邊到
究竟係邊個位失誤

下有咩
我聽咗超多次都聽唔出

甜甜原來佢病緊
甜甜你一定要身體健康呀

甜甜入既open chat係咩黎嫁
點加入嫁

開埋2樓
得66個位

plan man 第1集

咁少
台灣人都唔夠
唔好話海外黃

甜甜隻狗仲黑過殷志源
好難睇到個樣

依家18票房65000

佢地連寵物都要黑白配

Kakao talk聊天室？見好多明星都有亂入

少女sticker係咩事

真係估唔到甜甜會養黑色嘅狗 重要對coco一見鍾情
期待lucy同coco嘅相偶

睇後記話甜甜較鬧鐘 每4個鐘就喂coco一次即刻好心動

Coco阿爸

甜甜未戒哂煙，不過食少左
佢本身有鼻竇炎，應該戒煙
一定要身體健康呀

打架先啦

佢身子弱成日病

佢真係好瘦
真人係咪成排骨？

忙內終於上綜藝

有咩綜藝

51kg
上年上人生酒館果陣好似係55/56kg到 已經覺得佢好瘦 點知而家仲輕
開始覺得自己無資格食野

172 51
就算係女仔都過輕

我仲重過佢

不要再說了
我都係

佢真係皮包骨嫁
演唱會同夏威夷拍攝露上身果時見到佢條肋骨

點解會咁嫁 唔係成日捉經理人去食烤肉既咩

咁瘦？！

大大開ig live

已完
仲要無留底
想返屋企j多次都唔得

但我cap左幾張圖

竟然
Miss左

完全miss左

大大啲野係咪唔貼得
Cap左圖想開心share

加密貼上黎得唔得？

岩岩返到香港
行李都唔執，走去上網訂EIGHTEEN 藍光DVD，趕上最後一日訂到
仲有一個月時間買藍光機

時差 又miss咗
次次都追唔到live

感激

佢開live時咁岩眼尾望到有通知
即刻係office燒date偷睇

多謝哂

終於有在德既生存報告

但睇翻好似唔太好

#金在德##水晶男孩##SECHSKIES#
【INS更新】金在德 賬號dtizsli

我腦海中的橡皮擦
記憶丟失
從明天開始努力奔跑
打起精神！！！ 在這刻薄的世界！！

【翻譯：殷兔牙】

仲有水水係度調情
拜託 稍微… 傻瓜啊

姜成勛正到傻呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

你講佢官咖更新生日Party啲相？

其實忙內係咪時時刻刻mon住在德既IG更新
佢好驚畀TONY搶走在德咩？

Planman依個節目真係太多hardsell
志源都要示範化妝

佢個人正到傻呀

啲人話在德打既係歌詞

@g1_oria_

20180302韓網新聞節選翻譯

另外，賣座率第一名的是令人意想不到的作品。組合SECHSKIES的電影《SECHSKIES EIGHTEEN》以91.4%的賣座率佔據一位。

한편, 좌석 점유율 1위는 전혀 예상하지 못한 작품이 차지했다. 그룹 젝스키스를 내세운 영화 ‘젝스키스 에이틴’으로 91.4%의 좌석점유율을 보이며 1위를 기록했다. 2위는 52.1%의 ‘코코’였으며 3위는 48.3%를 보인 ‘그것만이 내 세상’이었다.

佢啲笑容真係令人心都融埋

今日睇到wanna one同水晶唱couple
甜甜開頭果下
條片已loop n次

全部人跪低 甜甜一個喺道唱果下 好正

群星拱照姜甜甜

點可以咁靚仔

有冇人同我一樣睇志源套新綜藝Coming Soon，睇左一半悶到頂唔順熄左

我

COCO好得意

甜甜本人都係

成手戒指

外國黃

你哋有冇睇甜甜ig

全職網民

有大量新鮮甜甜供應

暴風更新

甜甜ig條片 把聲好溫柔啊

呢個真

依家COCO收到既禮物仲多過Hoony

水院尋日聚餐有講"預計上半年會出新專"

不過我覺得上次因為要就20周年concert，所以冇得拖
今年YG應該會拖
WINNER同BLACKPINK講左咁耐都係冇聲氣

Winner cb應該就梗
MV都拍左
差在菊花幾時肯放人
不過睇個勢都係撞大霧
BP就算了吧真係咩聲氣都無
水晶上半年都係聽住先，一日未有確實日子都唔洗太開心

係得親生仔個期先最靚
其他都係硬撞大勢

20周年concert咁耐都未出DVD
係咪想直接首爾連大邱場一齊出

以YG做法唔係會分兩次賺錢咩？？
幾時出都好，總至要有subtitle就得

忽然醒起仲有mix nine 果隊野
號稱4月出道但.....

唔好出道好過
快D返原公司

碌ig 碌到簽名會啲相
呢張個樣狗埋兔耳真係不得了

唔知做乜9出唔到張圖

真係好正

啲人話今次甜甜個look唔掂喎
好似阿珠媽

個post過半啦

我loop咗n次佢句coco mama?

COCO聽到MAMA好似癲左咁

Twitter有人話水院1月開始左戒煙

@bandalbae102
LRT suwon started quit smoke since january...

諗起水水上次個instagram story

@krunk_official
The Behind Cut of KRUNK INSIDE w/ 지원이형
#KRUNK #크렁크 #KRUNKY #은지원 #비컷 #bcut

又靚仔左

滿滿的少年感啊

我都係啊
好溫柔好磁性啊

【體育京鄉獨家】[水晶男孩姜成勳因涉嫌欺詐被起訴,”騙取1億4千萬韓元”]5日根據體育京鄉獨家報道,#水晶男孩#成員#姜成勳#最近因涉嫌騙取1億4千多萬韓元被熟人A某起訴.據悉根據訴狀,姜成勳於2010年11月對A某說因日本公演取消而需要代替公演收益的錢,經過數次,共借到了1億4,220萬韓元.而A某將錢匯到姜成勳的賬戶以及與姜成勳同住的另一位熟人B某的賬戶後,姜成勳便不再聯繫A某,也沒有還債.另外,見到姜成勳的A某要求還債,姜成勳表示”B某收到了錢,不是我的賬戶收到了錢,為什麼我要還債?”同時對於最近展開活動的姜成勳看不到還債意向,A某便進行了起訴.

韓國有新聞有炒返起依單野

過左咁多年 仲要上埋綜藝講自己清白 又攞番出黎講

around here things seem settled but if you see the comments on the korean article people are bashing him, I hope he is okay, please Hoony don't let these fuckers let you down, we know the truth

From Twitter

法院都判埋又炒起佢做乜

呢單好似係新？

個問題係呢單野係由大陸果邊傳過黎
韓國果邊咩新聞都冇

Yg個回應

點解去左中文新聞變左拒絕聯絡

下？

yg話係簽約好耐之前既事，唔太清楚

@寵勳精靈皮卡球

新聞:姜成勳前所屬社代表"是和無罪一樣的事情,真的很委屈"

組合#水晶男孩#成員#姜成勳#又一次因“詐騙嫌疑”被起訴受到指責的時候，前所屬社代表就此發言。
6日，爆出姜成勳因有嫌疑騙取1億4000萬韓元而被朋友A某起訴。
起訴狀上寫著姜成勳在2010年11月因日本演出告吹，需要收益的錢而向A某借錢，之後沒有聯繫的主張。A某將錢打給了姜成勳的朋友B某。
對於相關內容，現所屬社YG表示“還在了解情況，這是和水晶男孩簽約8年前的事情，公司完全不知情。”
反而姜成勳的前所屬社代表對於情況更加了解。在姜成勳和YG簽約前，擔當前經紀人的kes公司金英勳代表當天和tvdaily進行了通話，強調“姜成勳真的非常冤枉”。
為了說明這件事，他先從2015年起訴事件說起。姜成勳從2009年到2011年1月以向包括黃某在內的3人騙取10億韓元的嫌疑被起訴。當時被判徒刑1年6個月緩刑2年。
這之後2015年被某借貸者起訴有詐騙嫌疑，結果受到了無嫌疑處理。金代表表示“這次的起訴事件也是和無嫌疑一樣，姜成勳償還了朋友B某的錢，但A某等並不知情。”
金代表表示B某告訴姜成勳，自己是向很多人借了錢， A某是藉錢給B某中的一人。姜成勳將錢還給B某後，B某並沒有償還債務，導致姜成勳有了“欺詐”的嫌疑。
金代表表示“收到無嫌疑處理的同時，姜成勳對B某進行了起訴。通緝後B某被拘留，對所有事情進行了說明，被判無嫌疑。其實姜成勳不是直接向A某等人借錢，並沒有直接關係。”另外“這次只是起訴狀，並沒有下判決，會是和2015年一樣的結論的。”
另外“雖然作為水晶男孩在活動，但姜成勳並沒有進行廣告拍攝。債權人扣押所屬社的薪水，拿不到節目、公演活動的收入。在外人看來，因為是活動中所以覺得已經掙錢了，其實仍然是很困難的情況，這樣對形象造成損失，真的是非常冤枉。”

韓網Link

@韓流音悅Tai
#姜成勳#前所屬社代表：“本次事件早在2015年已有裁決，姜成勳無罪。”6日，姜成勳前所屬社代表金英勳（音譯）針對近日關於姜成勳的相關輿論做出回應稱，“本次事件與2015年被判無罪的事件一脈相承。”據悉，早在2015年8月，姜成勳就因涉嫌欺詐而被起訴，經裁決姜成勳被判無罪，並以不正當訴訟為由將高利貸者告上法庭。對於姜成勳惡意欠債的說法，金英勳也給予解釋：“實際上，姜成勳並沒有收到過A某借出的1億4000萬韓元，這筆錢被姜成勳的朋友B某全部拿走。在得知事情原委之後，姜成勳拿出一部分錢給了B某，讓B某還給A某。但是B某卻沒有這麼做，而是拿著姜成勳和A某的錢逃之夭夭。實際上，姜成勳和A某甚至不是互相認識的關係。”另外，金英勳還表示：“最近A某的確重新上交了訴狀，但是姜成勳至今並未有嫌疑。但是報導卻先法律一步將他定罪，讓我覺得很遺憾。”

YG死左去邊
又要靠小黃周圍澄清
呀....冇忘記左忙緊親生仔又comeback

典型的娛樂新聞蓋過政治新聞
甜甜無辜被擺上臺

有咩政治新聞發生左

@鳳凰天使TSKS
據悉愛豆組合#水晶男孩#成員#姜成勳#因涉嫌詐騙被告，姜成勳因涉嫌騙取1億4000多萬韓幣被熟人K某起訴，根據起訴狀顯示，姜成勳因日本演出告吹，說是需要用來代替收益的費用，在2010年11月曾向K某數次借用了1億4220萬韓元，K某將錢分別打給了姜成勳的賬戶以及與姜成勳一同生活的熟人N某的賬戶，姜成勳此後便逃避與K某聯繫，未能償還債務。而向姜成勳索要債務的K某得到的薑成勳的回复則是“錢給的是N某，去跟他要，錢又不是打到我的賬戶，為什麼要我還”，因姜成勳毫無償還的意向，K某於上月向檢方提告。
姜成勳此次被告已經不是第一次，2013年9月因涉嫌詐騙被判緩刑，當時是因涉嫌2009年到2010年1月向3位熟人借款10億多韓元未償還；2015年因涉嫌詐騙被放款人D某起訴，當時被法院判處無嫌疑，調查過程中姜成勳還曾向D某提起了7億4000多萬韓元的返還不當款項的訴訟。

就早前#水晶男孩# #姜成勳#因涉嫌詐騙被起訴的報導，YG方面發表官方立場。YG方面向媒體透露“我們會去了解具體情況，畢竟是八年前的事，那時候公司還未與水晶男孩簽約，公司也完全不知道情況”。

鳳凰天使YG回應果段翻譯得好D

依度有

喺甜甜瞓緊覺既時候搞單咁既野

【HoonyCafe翻譯】#姜成勳# #水晶男孩#
<姜成勳前所屬社代表'和無罪是同一樣的事，非常的委屈>

組合水晶男孩成員姜成勳再次因為'涉嫌詐騙'受到起訴，成為話柄的情況下，前所屬社代表對此相關內容接受了採訪。

6日根據歌謠界，姜成勳最近涉嫌騙取約1億4000元，被A某以涉嫌(詐騙)起訴。

在起訴中，A某主張認為，姜成勳在2010年11月說需要填補告吹的日本公演收益的錢，向他借了錢，但在之後躲避聯繫，並且也沒有償還債務。A某表示把錢匯到了姜成勳的熟人B某的賬戶。

對於相關內容，現所屬社YG ENTERTAINMENT(以下YG)發表立場“正在掌握準確的立場中，因為是在跟水晶男孩簽約之前8年前的事，所以現在公司完全一無所知。”

反而，姜成勳前所屬社代表對事件的前因後果有著更為準確的了解。在姜成勳與YG簽署專屬經濟合約之前，負責藝人活動的KES娛樂公司金永勳（音）代表在今天與TVDaily的通話中強烈表示，“姜成勳是非常委屈的立場”。

為了說明前因後果，他首先提及了在過去的2015年發生的被告案件。姜成勳涉嫌在2009年至2011年1月期間騙取包含黃某在內的3人共計10億韓元而被起訴，當時得到了徒刑1年6個月，緩期2年執行的判決。

在這之後的2015年，雖被一位放貸商以詐騙案由起訴，但得到了無嫌疑判決。金代表對此表示，“（今天）這件起訴案是和已被判決無嫌疑的案件同一事件”，“姜成勳正在以好友B某為對象進行持續的還款，但A某等並不知情” 。

金代表接著說，（姜成勳向B某的借款發生時）B某是向多方借款後向姜成勳轉交了這部分錢款。A某是向B某提供借款的其中之一。姜成勳理所當然地向（借款對象）B某進行了債務的償還，但B某卻沒有將這部分還款進行轉交，B某逃跑後，姜成勳就被蓋上了“詐騙”的污名。

金代表說道，“得到無嫌疑判決的當時，姜成勳是正在對B某進行起訴的狀態。因為只要B某被通緝並羈押，一切都會真相大白並洗清薑成勳的嫌疑”，“事實上因為姜成勳並不是直接從A某等人處收到錢款，所以與A某等並無直接的關聯”。

另，“本次案件目前法院只是接到了報案，還沒有作出任何決定。目前推測會得到和2015年一樣的結論”。

與此同時，“雖然在進行著水晶男孩的活動，姜成勳卻並沒有進行廣告等的拍攝。出於債權人要求所屬社對應支付的錢款進行扣留的狀態，據我所知目前是並未得到任何放送、公演等活動應得收益的情況”，“在此之外雖然也在通過活動得到報酬，但在目前仍舊非常艱難的境況之上，再對形象進行這樣的打擊等於是把人逼向絕路了。真的是非常委屈的狀態”，進行了這樣的呼籲。

1代愛豆姜成勳通過過去2016年MBC“無限挑戰”節目重新開始了水晶男孩的活動，目前正在進行著多樣的活動。

甜甜依兩年冇收入

蘋果出埋新聞
平時都見佢出水晶既新聞

【涉嫌性騷擾下屬的韓國忠清南道知事安熙正承認錯誤並辭職】5日，韓國忠清南道政務秘書金智恩（音譯）做客JTBC《news room》，節目中金智恩揭露了來自忠清南道知事安熙正長達8個月的性暴力和性醜聞。
今日，安熙正通過facebook表示「向所有人道歉。真的很對不起因我而受到痛苦的金智恩。請求大家原諒我愚蠢的行為。秘書室表達的你情我願的關係立場是錯誤的。全部都是我的錯。從今天起我將退下道知事一職。也將一起中斷政治活動。再次向各位表示歉意。安熙正敬上。」

甜甜既前所屬社都幾好人
肯主動幫甜甜辟謠

呢啲真係人紅就是非多
原來甜甜呢兩年係無收入

我依家先知佢要用YG既收入黎還錢
下次出碟出Photobook買多D先

Photo book好似斷左貨

唔知大家有冇睇過....

@707房阿胖Pungster

【想瞭解姜成勳受騙與被告前因後果的請看這裡】

看到很多新聞和澄清貼都說的比較複雜 我來為相信哥哥想要弄清真相的小黃們和友愛路人們簡化一下經過 如果有想要進一步直觀的瞭解哥哥當時情況的可以點開全文看我的b站視頻指路

一句話總結—不是哥哥欺詐而是哥哥被騙 簡單說就是 哥哥找了一個朋友做中間人讓他幫忙找人借錢 結果甜甜把錢還給中間人之後中間人沒還給借甜甜錢的人 借錢的人就把甜甜給告了 09年—15年 在經歷被告、拘留、保釋、起訴中間人、中間人被拘留後甜甜勝訴 被判無嫌疑

在此過程中我很想提的兩點是 —
第一是水晶大爺們在患難中的相助相守
哥哥家境是眾所周知的好 但當時哥哥被拘留 哥哥母親並沒有第一時間出面擺平 是想讓單純的他能夠吸取這次教訓 後來是島主水德不顧nh輿論壓力為哥哥出面湊了保釋金 保釋出來的第二天水院就去看了哥哥 當時新聞出來nh網民非議 水院直接在sns上回應是去看望朋友 後來水晶重組 甜甜經歷了那麼多欺騙與冷待後 還能對殷大大說出「你是我最信任的人」 可見水晶之間的感情深厚 老話總說遇事之後身邊是人是鬼就看得清了 感謝你們在魚龍混雜的娛樂圈起起伏伏二十年 到頭來還能緊緊擁抱著彼此

第二是請珍惜我們經歷那麼多曲折依舊能夠保持單純善良對世界和人生回以溫柔和笑容的哥哥們吧 明明在這二十年間他們都有低谷有坎坷 卻還是能夠保有少年時代的天真爛漫 卻還是能夠溫柔從容地待人待物 何等珍貴的品質請小黃們一起守護吧

我之前喺GMarket同Eighteen一齊買.......
預左有排都未有

有中飯手幅改左

佢一直都無抱怨過
重要因爲活動而唔去醫隻腳 病左都照做野
唔怪得妹妹話佢有咩唔開心嘅野都會收埋自己承受 廢事其他人擔心
果然佢之前話活動唯一理由係為左小黃係真心 原來一直無收入

樓上太長唔quote 水院真係一個有情有義嘅人

你上黎喇

其實個a某係咪唔夠錢洗
隔左幾年無啦啦又搬件事出嚟 屈個無辜嘅人

佢見甜甜依兩年咁賺得
想撈一筆啦

我諗真係見佢地又上綜藝又cb諗住掠多幾筆
呢啲人真係好賤格

希望嚟緊台灣fans meeting 佢會感覺到小黃係無限支持同信任佢

當時水水因爲機器人演技紅緊都照探甜甜
果句「我只係探個朋友」就知道佢地嘅友情真係好好
水水一啲都唔理傳媒同其他人的睇法
我相信去甜甜fm的各位一定會好好為佢打氣

好彩唔係今個星期搞fansmeeting
依個星期可以畀甜甜處理好單野同收拾心情

甜甜都知道自己好多fans支持自己嘅
希望佢下星期fm順順利利

【HoonyCafe翻譯】#姜成勳##水晶男孩# <『濫用藝人之名』..姜成勳前經紀人揭示的『詐騙之訴始末』>

組合水晶男孩成員姜成勳正被不合時宜的非議所困擾。非議來自於以詐騙嫌疑被起訴。

6日有媒體報導，最近姜成勳以1億4000萬韓元的詐騙嫌疑被熟人A某起訴。

根據有關報導，姜成勳在過去的2010年11月向熟人先後共計借款1億4220萬韓元用以補足因日本公演取消而減少的收益部分。此後A某認為姜成勳雖然進行了多樣的活動，卻並未見到還款的意圖，因此向法院起訴並被媒體報導。

但這只是A某的一面之詞。姜成勳前所屬社金永勳代表向OSEN表示，「我們是通過報導才知道了被起訴這件事。目前警局甚至還沒有進行過任何的聯繫，姜成勳也沒有接受過任何調查。進行事實調查的警局都還沒確定是哪一個，實在讓人驚慌」。

金代表還表示，「就算是收到了起訴狀也不代表就有詐騙嫌疑，但盲目的猜測報導卻一發不可收拾，令人遺憾。姜成勳和家人已經受到了傷害，非常痛苦」。

以下是對金代表的提問和回答。

Q.A某主張的債務是如何產生的？
A.這和2015年已經接受過無嫌疑判決的案件是同一回事。姜成勳曾經向放貸人B某借過款。B某從多人處獲得了錢款，並借給了姜成勳，姜成勳事後向B某償還了一部分。但B某並未將這筆錢分給這些人而是逃跑了。在這種情況下姜成勳成了替罪羊在2013年被判緩刑。

但B某在2015年被抓捕歸案。於是姜成勳主張的事實得到了確認並得到了無嫌疑判決。反面，姜成勳以B某為被告提起了不當得利之訴，目前據我所知B某是正在服刑的狀態。

Q.姜成勳方的立場應該很委屈.
A.非常委屈。主張起訴的A某是向B某提供錢款的其中一名。如果無法償還的話當然是罪，但姜成勳並未從A某處直接收到錢款。姜成勳已經在相關事件中得到了無罪的判決，（A某）好像是惡意利用作為藝人的這一點來打算拿到錢。B某在過著牢獄生活，所以（A某）無法收回借出的錢。於是A某就堵上姜成勳的名字跳過了中間人。

Q.姜成勳的反應怎樣?
A.非常辛苦，家人們也在哭著。沒有經過好好確認的報導一下子湧上來，姜成勳收到了非難。覺得因為是藝人就這樣被利用了嗎。

Q.姜成勳是一直在還債嗎?
A.在很誠實地還著。債權人們看到姜成勳努力活動的樣子也給予鼓勵的程度。

Q.因為這次事件也有惡評了.
A.輕率的報導湧現出來，形象受到了很大損害，非常傷心。因為一句話可以毀掉一個人的人生。起訴成功後再批判也不遲的。不只是這次事件，希望能看看準確的事實和聽聽雙方的立場。

Q.打算怎樣處理這次的事?
A.真的接受了起訴的話會堂堂正正接受調查的。但是希望不要湧來沒有經過事實確認和輕率的非難。作為姜成勳的前所屬社，如果有需要幫忙的事情的話會積極地去幫助。

太長唔quote
金社長真心好人
成勳轉左會仲咁博命幫佢澄清

團結才能火要下期先有大大

件衫好正

衷心感激
相反yg乜事 要甜甜自己喺twitter伸冤

其實YG宣傳部同公關部有冇人返工嫁(不過聽聞YG今朝有出手壓住個熱搜)
靠YG個爛鬼IG，真係等佢救命就死得

依段有修改

第一是水晶大爺們在患難中的相助相守
哥哥家境是眾所周知的好但當時哥哥被拘留哥哥母親並沒有第一時間出面擺平是想讓單純 他能夠吸取這次教訓後來是島主水德不顧nh輿論壓力為哥哥出面湊了保釋金申請保釋但遺憾被法院駁回甜甜沒有獲得保釋後來甜甜在宣布縮短刑期的新判決同時給予了哥哥假釋哥哥被釋放的第二天水院就去看了哥哥當時新聞出來nh網民非議水院直接在sns上回應是去看望朋友（水院推特原文： 내 가 친 구 만 난 다 는 데 .. 뭘 케 말 들 이 많 어 ）後來水晶重組甜甜經歷了那麼多欺騙與冷待後還能對殷大大說出“你是我最信任的人”可見水晶之間的感情深厚老話總說遇事之後身邊是人是鬼就看得清了感謝你們在魚龍混雜的娛樂圈起起伏伏二十年到頭來還能緊緊擁抱著彼此

眼濕濕左
甜甜點解咁好架

好撚感人

點解心地善良既人要受到咁既對待

搶錢時間

【OSEN】[YG與Save the Children達成業務協議,殷志源&iKON共同保護兒童權利!] 3月份,YG與Save the Children方面達成了社會公益項目'WITH'的業務協議,將陸續展開"保護兒童權利"活動.YG與所屬藝人將在2018年向更多人傳遞全世界兒童們所處的艱難狀況,為讓更多人參加增進兒童權利的活動而積極進行宣傳.根據協議,2018年全年期間將會在YG所屬藝人的公演場所遇見"WITH"展位.該展位將在3月10日,11日在奧林匹克公園舉辦公演的歌手#殷志源#&#iKON#公演場地OPEN.

EUN JI WON 2018 PRIVATE STAGE [1 THE LAND] @ Olympic Hall
-銷售產品: [EUN JIWON in SYDNEY -FILM BOOK- POSTCARD SET]
-現場銷售價: 18,700韓幣(含稅) / 限量銷售
-構成: 136 PAGES (68 EA) + 4 STICKERS 1 SET (1 OF 5/RANDOM)

台灣PTT話寫甜甜新聞個記者係白飯

咩新聞？

係咪指韓國講甜甜俾人告既新聞負責記者？

Yes

"是韓媒,那記者被韓黃搜出來是X飯,還在社內說自己是X飯,以寫X飯同人誌出身"

嗚 我都係啊 d fd話我走得太前
知道水晶正 但無人好似我中q哂毒咁

落坑底好正常啫

決定係到同大家傾佢地d野
😭😭岩岩又睇完佢地夏威夷旅行又淚崩

3月7日，MBC新綜藝節目《全知干預視角》製作組在首爾上岩洞MBC電視台舉行製作發表會， 李英子、金生玟、全炫茂、宋恩伊、梁世炯、劉秉在等出席。

《全知干預視角》是一檔由明星藝人的經紀人提供難以說出口的苦衷，透過觀察明星的日常生活，公開明星自己都不清楚的面貌和發掘明星隱藏魅力的綜藝節目，將於3月10日晚間11時5分首播。（責編：楊雯茵）<全星網>

原來有成為正規節目
不過冇島主

得閒就上多D黎啦

甜甜Hoony World點心心果度.....

小黃既心，佢都知道呀

我之前睇過有島主嗰集超好笑 係講佢用經紀人一齊去旅行 然後嗰經紀人控訴被島主玩死咁濟
點解會冇佢㗎sosad

可能因為節目播出街之後畀人鬧
嚇親佢
搞到佢唔固定
換左做秉在

係咪要出photo book搶錢了

@ygent_official

#이재진 화실(畵室) / LEE JAI JIN, ATELIER
NOW available for Pre-order

⁍ Pre-order Date : 2018. 03. 09 (FRI) - 2018. 03. 16 (FRI)
⁍ Delivery Date : 2018. 03. 17 (SAT)

Find out more

DETAIL INFO
◎ CONTENTS(200PAGES) + POSTCARD 1SHEET (RANDOM 1OF5) + DVD (1DISC/65MIN)
◎ SIZE: 190*230
◎ SETUP
- SOUND: DOLBY DIGITAL STEREO
- SUBTITLE: ENGLISH, JAPANESE, CHINESE, KOREAN, NONE
- CODE: ALL

係呀
裡面包埋

島主打左耳洞

YG派水晶成員逐個輪住搶錢
小黃荷包都要留畀新專刷瓜呀

咁出法要賣腎

賣腎都唔掂
DVD同photobook真係好大誘惑

仲要DVD有埋subtitle
冇藉口唔買

大大話每個成員準備緊private stage

大大今晚型到震
超過3個半小時

YG拜託出DVD有字幕，非限量，可送海外

有人話呢個look有啲似張文福

好索

好靚女喎

張文福長頭髮我都覺得佢係男人
大大女裝我覺得佢係女人嫁

世紀大戰

島主二十世紀好似都有張相

YG其實有冇興趣簽埋J Walk個團？
Private Stage 單水水或者在德好似唔夠歌喎

依首歌真係好正

殷志源啊 cover歌都咁好聽

殷神奇原來係真嫁

估唔到個private stage咁唔private
好多fancam睇

反而甜甜生日會真係private

private stage出埋DVD就好啦

@soodal_nari

Jiwon also thanked international fans from abroad. He smiled & looked very shy, saying "time has passed quite a lot since my debut and now I'm starting to experience amazing things!(*meeting international fans)"

"I'm quite old to be an idol but none of the other young idols make me jealous. There's nothing I can't do, since you guys adore me so much. I, Eun Jiwon, will pay back to your love from now on and I promise to do a good job as Sechskies' leader." -Jiwon's last words

德兒好靚

殷志源真係咩歌都啱唱 rap又得 抒情又得

12

“HOONY WORLD MD SHOP OPEN”

@SECHSKIES_OFFICIAL

< LEE JAI JIN 畵室 / LEE JAI JIN, ATELIER> 發售紀念展
為紀念< LEE JAI JIN 畵室 / LEE JAI JIN, ATELIER> 的發售，在進行粉絲特別活動的同時，將運營免費展覽。
- 日程: 2018年 3月 17日(週六)~18日(週日)
- 地點: platform61 (74, Madeul-ro 11-gil, Dobong-gu, Seoul) gallery 510
- 時間: 12:00~20:00
- 入場費: 免費
- 特別禮品: 針對展覽入場觀眾，按照入場順序贈送發售紀念海報(限1人1張)
- 贊助: 富士膠卷, DANAFLIX, platform61
請大家多多關注。
謝謝。

畫展？

張相好靚

韓國元祖男團「水晶男孩」主唱姜成勳周六將首度在台舉辦個人見面會，他19年前曾隨團來台宣傳，隔年便宣告解散，直到前年「水晶男孩」因綜藝節目《無限挑戰》重新合體回歸，粉絲「小黃」苦盼已久，終於等到他。他預計今晚抵達桃園機場，走VIP通關，據悉此行他將停留5天4夜，有望好好享受寶島風光。

姜成勳去年底曾祕訪台灣為好友婚禮獻唱，當時他十分低調，沒有太多粉絲掌握他來台消息，未能一睹偶像風采。他當時便向《蘋果》透露會來台會粉絲，如今兌現承諾，「Forever be My Love」見面會門票開賣便被秒殺，人氣依舊，粉絲也盼他未來能帶著水晶男孩成員們一起訪台。

他明將搶先與媒體見面，後天在台北ATT SHOWBOX舉辦見面會，而周日、周一則為私人行程，粉絲不妨鎖定社群網站消息，或許有機會捕捉野生姜成勳。（王怡文／綜合報導）

@YG_ESHOP :很遺憾的告知各位1kyne，此次預售品售完即止，不會進行再製作。請各位持續關注YGESHOP官方微博，查收SECHSKIES最新周邊動態~

韓國元祖男團「水晶男孩」主唱姜成勳周六將首度在台舉辦個人見面會，他19年前曾隨團來台宣傳，隔年便宣告解散，直到前年「水晶男孩」因綜藝節目《無限挑戰》重新合體回歸，粉絲「小黃」（YELLOWKIES）苦盼已久，終於等到他。

他今晚間6點20分左右抵達桃園機場，身穿韓國潮牌「Nerdy」的白色運動服現身，一下機就不斷揮手、點頭致意，有3名來自香港的粉絲算準他的抵達時間，準備好禮物送上，他也親自收禮，另也有搭乘同班機以及在關內守候的粉絲，他都一一打招呼，親民度爆表，搭上商務中心座車前已滿手禮物。

姜成勳去年底曾祕訪台灣為好友婚禮獻唱，當時他十分低調，沒有太多粉絲掌握他來台消息，此行是他睽違19年公開訪台。他當時便向《蘋果》透露會來台會粉絲，如今兌現承諾，「Forever be My Love」見面會門票開賣便被秒殺，人氣依舊，粉絲也盼他未來能帶著水晶男孩成員們一起訪台。

他明將搶先與媒體見面，後天在台北ATT SHOWBOX舉辦見面會，而周日、周一則為私人行程，粉絲不妨鎖定社群網站消息，或許有機會捕捉野生姜成勳。（王怡文／台北─桃園連線報導）

好幸福呀個細路女

小妹妹個樣好似好唔願意合照咁

@寵勳精靈皮卡球
2018平昌冬奧會&殘奧會 成功紀念文化慶典
時間：3月24日 晚7~8點半
場所：alpensia跳台滑雪台前 特設舞台
出演者：李承哲，仁順伊 ，DYNAMIC DUO，水晶男孩，宇宙少女，nct 127

忙內confirm左係堅

大大今集團結才能火真係好正

睇左一半已笑到喊

唔知甜甜會唔會唱中文歌呢？！

唔知福布斯係咩

伊拉克

吹風吹到塊面都.........

仲有帶住拍新西既心去拍團結
兌錢都嘈

其實個團既團費係咪好貴
食同玩都好似好豪下

覺得應該唔平
我google 過一個杜拜團平極都要6399
我諗呢個團應該要萬幾起先有呢啲野玩

影后

個團咁少人

水晶之花姜成勳自豪「父母生得好」，自取新綽號當小黃王子

韓國元祖男團「水晶男孩」38歲主唱姜成勳睽違19年公開訪台，明晚將在台北ATT SHOWBOX舉辦見面會的他，今搶先與媒體見面。他最近養了一隻黑色犬COCO，聊到COCO，他露出「慈父」微笑說：「牠最近越來越進步了！」但他也坦言藝人身分讓他平常減少外出，所以才養了COCO陪伴，平常在家不是陪COCO玩就是追劇，更自嘲「我越來越像個大媽」。

「水晶男孩」1997年出道後叱吒樂壇，2000年解散，6人前年因綜藝節目《無限挑戰》的特別企劃而合體，同年除了高志溶外的5成員與YG娛樂簽約，重組水晶男孩。重新再以偶像身分回到歌壇，姜成勳認為最大的不同在SNS（社群網站），20多年前因SNS沒有那麼發達，但現在因為一舉一動都有可能透過社群網站傳開，讓他也變得較以前謹慎。

出門變得綁手綁腳，姜成勳笑說：「所以我才養了COCO，就在家陪牠玩。」聊到開始養寵物的契機，原來是因為他妹妹也愛寵物，他受到影響開始養COCO，講到COCO話匣子停不下來：「養了COCO後生活變得更有活力，也比較不孤單了，也沒有時間孤單！」字字句句都透露他的「慈父」心。

平常在家除了跟COCO玩，他也熱愛追劇，透露最近最愛的韓劇是金南珠主演的《Misty謎霧》，他大讚：「真的很好看！」不過他也笑說：「我好像越來越像個大媽！」他明天晚上將與台粉見面，他笑說要以「小黃們的王子」來介紹自己，更已做好準備要迎接台灣粉絲，預告將會送出私藏禮物，也會和粉絲分享自己的故事。

姜成勳親切出名，十分重視在台首次演出的他，還為記者準備伴手禮，他從工作人員手中接下早已準備好的海苔，邊說：「是我自己很喜歡的海苔！」一一送給出席採訪的記者，十分貼心。明晚見面會900張門票已售罄。（王怡文／台北報導）

屌你 正呀喂

水晶男孩姜成勳睽違19年來台 談合體：人生就是Timing

南韓始祖團體「水晶男孩」成員姜成勳，將於明（17）日在ATT SHOWBOX舉辦粉絲見面會，睽違19年再登台，他笑說，非常懷念當時粉絲騎著機車追著他們的場面，若有機會的話想再看一次，但記者糾正並跟他告知：「現在粉絲都坐小黃追車。」姜成勳就笑說：「時代真的有在改變！」相當逗趣。

姜成勳透露，來台前學了台語「幫我包起來」，笑說這句再買禮物時已用到。而問起水晶男孩睽違16年透過節目《無限挑戰》再合體，他坦言在節目找他們之前，成員們就想過這計畫，但不知該如何回歸，結果節目剛好找上他們，讓姜成勳驚訝，覺得一切都是時機問題，幽默比手槍手勢對著媒體說：「人生就是Timing！」

其實水晶男孩19年前曾來台會粉絲，問起他有機會再跟成員來台，最想做什麼事？姜成勳先是回答：「旅行！」此時就回想當時場景，說對當時粉絲們的印象非常深刻，「當時粉絲都騎機車追我們，我印象很深，而且還下著大雨，所以我常想過，若水晶男孩有機會再來，大家會像以前那樣騎機車追我們嗎？很想要再看到」，此時記者就表示：「現在粉絲都坐小黃追車。」讓他大笑說：「時代真的在變。」更表示自己跟台灣很有緣，但有機會的話，仍想親自跟粉絲們說聲謝謝。

南韓始祖偶像男團「水晶男孩」1997年出道，事業如日中天時，卻在2000年解散，讓不少粉絲錯愕，隨後2016年透過熱門綜藝節目《無限挑戰》世紀合體，讓外界又驚又喜，其中成員姜成勳今（16）日受訪時透露，「再回歸」一直是他渴望的夢想，對於達成感到相當開心。除了高志溶，其他五人與YG娛樂簽約重啟團體活動，但這對姜成勳來說，喜的是能再見到粉絲，卻擔憂：「上了年紀，體力跟不上了！」

「水晶男孩」2016年透過《無限挑戰》再合體，但姜成勳透露，其實當年大家在節目找上門前，就有回歸的打算，隨後透過節目回歸歌壇，「時機點」讓他至今仍感到不可思議。但聊到重啟的團體活動，姜成勳覺得精神上沒有問題，但苦笑：「因為很久沒跳舞了，加上上了年紀，身體跟不上舞步，雖然我心靈是10歲，但力不從心，很悶。」最後更嘆氣地說：「這就是現實！」

姜成勳外貌其實看不出來已經38歲，問起「凍齡」對現在的他來說是種壓力嗎？「一開始聽到其實非常開心，現在的話....就有一點壓力了」，他認為自己正隨著時間慢慢變老，但卻一直聽到周遭人說：「你的臉怎麼都沒變！」坦言每聽到這句話，壓力就會湧上來，但透露自己心思成熟，還是會認清現實，不過他還是很自豪，能有這樣令人稱羨的皮膚，全是因為「父母生得好」。

姜成勳也想到19年前來台宣傳「水晶男孩」第四張專輯時，台灣下著大雨，粉絲仍騎著機車追著他們跑，今受訪時坦言對當時的大家很抱歉，一直很想說一句：「謝謝！」卻都苦無機會，他當時也聽到工作人員透露「遇水則發」，心想專輯會大賣，沒想到回韓國沒多久團體就解散，覺得非常可惜，好在現在K-POP流行於全球，笑說現在有機會，一定會帶著水晶男孩再來台灣。

38歲的南韓元祖偶像團水晶男孩主唱姜成勳，明晚將首次在台舉辦個人見面會，暌違近20年和台粉近距離接觸。下午受訪時提及門票秒殺心情？姜成勳透露一開始覺得「不敢相信」，之後他將功勞歸於歌迷，「因為這是我第1次辦見面會，小黃粉絲都很關心，所以才有這樣的結果。 」

姜成勳出道21年，被歌迷暱稱為微笑王子、水晶之花、冷凍妖精，他表示因為這些綽號對他來說都已經很熟悉，笑說之後想被叫做「小黃王子」，並現場示範自稱「我是小黃王子，姜成勳」，語畢忍不住害羞笑場。至於他的凍齡秘訣？他幽默回答：「因為我遇到好的父母！」表示並未特別保養，但會常常敷臉，頻繁時甚至會1天敷2次，保濕、美白面膜輪流敷。

此外，姜成勳最近養了毛小孩COCO，透露：「養了3個月，現在牠還是baby，現在越長越大」，也自爆最近沉迷追劇，是《Misty》的忠實粉絲，自虧「變得像大媽了」。姜成勳的見面會將於明晚在ATT SHOW BOX舉行，門票已全數售罄。

水晶男孩主唱姜成勳暌違19年再次訪台，愛吃美食的他迫不及待買了很多伴手禮，還特地學台語「幫我包起來」，不過他坦言發音可能不標準，講完這句話後，店家老闆一臉問號。

水晶男孩1997年出道，當年聲勢與H.O.T.並駕齊驅，2000年突然解散讓粉絲相當扼腕，姜成勳透露：「成員一直希望再次合體，但苦尋不到好的時機。」2016年韓綜《無限挑戰》主動找上他們，並舉辦游擊演唱會，水晶男孩也趁勢回歸。

提起這段機緣，姜成勳藏不住笑意，還一邊彈指一邊說：「人生就是Timing！」認為水晶男孩是個運氣很好的團體。

姜成勳雖很高興水晶男孩重組，但38歲的他不得不承認，體力大不如前，「我們很久沒跳舞了，雖然心理年齡還是10幾歲，但身體已跟不上了，很悶，但這就是現實。」

姜成勳出道以來外表變化不大，記者好奇他如何凍齡，他先開玩笑表示：「這是天生的，我有好父母嘛。」隨後才解答：「我喝非常大量的水，多到經常要跑廁所。」講完還提醒記者要多喝水。

他久未來台，但仍記得19年前台灣粉絲騎機車追他的畫面，心疼粉絲為他們淋雨，不過當記者告知現在歌迷改搭計程車追星後，這位凍齡男神也忍不住感慨：「時代真的變了。」

韓國元老級偶像團體「水晶男孩」主唱姜成勳睽違19年來台，得知見面會票房秒殺，開心得直說「不敢相信」。他還知道台灣粉絲為他買下公車廣告，滿心期待想去拍照留念，「真的很感謝大家為我準備這些活動，粉絲的熱心讓我很驚訝，我現在覺得肩膀上有點壓力，會好好報答粉絲的。」

38歲的他因為感受到網路世代的壓力，現在言行相當謹慎，自認這是跟過去差異最大之處。由於只要上街就會被拍，他乾脆宅在家裡追劇，自嘲幾乎變成大媽，對時下夯劇「Misty」讚不絕口。他也因此養了寵物狗Coco排遣寂寞，看著三個月大的愛犬不斷成長，他除了沒時間寂寞，還多了當爸的感覺，又多了份不同的責任。

日前「水晶男孩」拆夥16年後首度合體，他也笑說團員們變化都很大。不過他們感情和默契依舊，團員殷志源拿假蟑螂嚇他的影片被粉絲當成寶貝瘋傳，姜成勳坦言真的很怕蟑螂，從小一起長大的殷志源就是知道這個弱點才會故意嚇他，他還向媒體討拍：「難道大家愛蟑螂嗎？」

雖然已經不是小鮮肉，但他凍齡外表絲毫不輸花美男偶像，姜成勳將這點歸功給父母，「外貌是托了父母的福，全靠遺傳。其實太過度管理外表會有反效果，我平常都是靠敷臉，最多的時候一天2片。」他已經等不及跟台灣粉絲見面，想要親自迎接等候已久的粉絲們。

唔同報紙既訪問內容都有D新野
所以post哂上黎

甜甜媽媽同妹妹都去左台灣
認證hoony bus

180316 YES News Interview - Kang Sunghoon

【水晶男孩SECHSKIES】姜成勳강성훈自豪"父母生得好" 自帶效果逗樂全場

@我愛偶像 Idols of Asia

#我愛偶像限時贈獎活動

今天我們也有跟 #姜成勳 見面訪問啦！
為了因應情人節特定讓OPPA自己畫蛋糕❤
怕蛋糕過期就先做24小時限時贈獎活動！

🌟 姜成勳親手設計蛋糕 活動辦法

1) 按讚 #我愛偶像粉絲專頁＋設 #搶先看。

2) 在這篇文章貼上你的按讚認證照。

3) 寫下：你喜歡姜成勳的原因。

就有機會抽中這個獨一無二的蛋糕喔！

活動時間：即刻起至3/17晚上12點整。
名單公開：3 / 18（預計）。

87: 甜甜
89: 大大

有無人有g1同epik high合作個首super man?

韓國元祖男團「水晶男孩」38歲主唱姜成勳，睽違19年踏上寶島，今晚隻身在ATT SHOW BOX會粉絲，以甜蜜嗓音獻唱《My Girl》開場，他反行道而行，開場就拍大合照，笑說：「等下中間可能會有人離開，我們先照相。」他此次帶著歌手妹妹姜允智、媽媽同行，母女開場前也到場支持，讓900名粉絲又驚又喜。

姜成勳1997年加入「水晶男孩」出道，2000年團體解散，前年因綜藝節目《無限挑戰》特別企劃撮合，除了轉職做生意的成員高志溶，其餘5人簽約「YG娛樂」重新出發，同年復出開唱，動員逾2萬人次力挺。他今晚單飛來台，900張門票售罄，人氣不減當年。

他上次來台已是19年前，今晚唱完第一首歌就要粉絲舉手幅大合照，「今天特別一點，等下中間可能會有人離開，我們先照相」。粉絲擔心最後驚喜破梗，搖頭裝傻，姜成勳反問：「大家椅子上不是都有嗎？」最後敵不過粉絲，舉手投降表示：「好好好！你們想做的都做。」

進入聊天環節前，他貼心拿水給翻譯，還舉起礦泉水「乾杯」，讓全場羨慕不已。他今晚好心情藏不住，開心表示：「看到大家幸福的模樣…」隨即被台下打斷，粉絲用韓文大喊示愛「撒朗嘿（我愛你）」，姜成勳驚呼：「這麼突然？」接著嘴甜回：「我也愛你！」

出道21年的他是團內首位單飛來台的成員，看到滿場的粉絲，直呼：「沒有親眼目睹，真的不敢相信。」他表示個人官方粉絲團有不少外國粉絲加入，不諱言自己在海外人氣旺，驕傲笑說：「我的嘴角失守，應該不用親口說我是超級巨星這件事，我就說到這！」最後自爆有望再訪台，意有所指說：「可能還會有一次吧！」

他今晚演唱《Nothing Better》，表示「在韓國很少唱這首歌，但今天只想唱一半」，粉絲聽不到整首感到可惜，頻頻詢問為什麼，姜成勳作勢生氣大喊：「隨我高興！」最後唱一小節就喊卡，作風十分隨興。

他現場接受粉絲便條紙提問，但抽到的都是合照等心願，他笑問：「怎麼都沒問題？」接著好不容易抽到「喜歡的台灣美食」？他表示喜歡小籠包，此時有粉絲大喊中文「臭豆腐」，他搞清楚食物名稱後，委曲說：「那個味道不是很重！為什麼這樣對我！」笑翻全場。

姜成勳兄妹倆感情好，姜允智驚喜上台合唱自創曲《家庭》，演唱結束後，她拿出自拍棒開拍，以韓日英3國語言打招呼，姜成勳不解表示：「女生怎麼都這樣？」還虧平時多話的妹妹今天很安靜，她貼心表示，「今天要讓哥哥更發光」，指自己只是配角。他今晚從韓國帶來過去打歌服送幸運粉絲，回顧小時候、新養的寵物狗COCO等生活照，唱了「水晶男孩」的《Road Fighter》，進帳250萬元台幣，後天離台，班機不公開。（陳薇安／台北報導）

島主今日語錄: Don't touch my body

甜甜點可以咁好睇㗎

甜甜唔信香港有好多fans呀
點證明到畀佢睇呢？

姜成勳台北開唱 胞妹幫腔秀毛孩

【陳薇安╱台北報導】韓國元祖男團「水晶男孩」38歲主唱姜成勳睽違19年踏上寶島，昨晚隻身在ATT SHOW BOX會粉絲，以甜蜜嗓音獻唱《My Girl》開場，他反其道而行開場就拍大合照，大喊：「好想你們！」此次還帶著歌手妹妹姜允智、媽媽同行訪台，兄妹倆感情好，昨晚合體演唱《家庭》，還公開他新養的寵物狗COCO影片，讓900名粉絲又驚又喜。

姜成勳1997年加入「水晶男孩」出道，2000年團體解散，前年因綜藝節目《無限挑戰》特別企劃撮合，除了轉職做生意的成員高志溶，其餘5人簽約「YG娛樂」重新出發，同年復出開唱，動員逾2萬人次力挺。他昨晚單飛來台，900張門票開賣就秒殺，不減當年人氣。

公車廣告應援
他睽違19年訪台，台灣粉絲特地買下公車廣告應援。姜允智前晚趁空檔帶媽媽「追車」，繞遍東區街頭尋找哥哥「下落」，最後公車呼嘯而過，她僅瞄到車身廣告1秒，興奮神情溢於言表，網友直呼：「姜氏兄妹好溫馨！」姜成勳昨晚見面會吸金250萬元台幣，明天離台，班機不公開。

韓團「水晶男孩」主唱姜成勳17日在ATT SHOWBOX舉辦首場個人粉絲見面會，現場近千名粉絲多是輕熟女，有人從美國專程回台，有人帶著媽媽一起追星，全都是支持他多年的鐵粉。他選擇不要主持人，自己一個人暢所欲言，就連內急也不避諱告訴粉絲，直接衝到後台解放，還在台上確認有沒有拉上拉鍊，綜藝感十足。

姜成勳相隔19年在台灣公開活動，對粉絲有求必應，除了演唱多首歌曲，並抽籤送出8件他上節目穿過的「原味衣」。他自行掌握見面會節奏，隨時加碼回答問題，貼心為當天生日的粉絲獻唱「生日快樂」歌。當聽見台下粉絲推薦他吃臭豆腐，瞬間拋棄形象大喊：「是很難聞的那個嗎？為什麼啊？」

他與粉絲互動就像相識多年的老友，在演唱到「家庭」時，妹妹姜允智以神秘嘉賓身分登場和哥哥合唱。姜允智曾唱過「冬季戀歌」日文版主題曲，私下與潘瑋柏相熟。她一唱完就拿出自拍棒要拍照留念，完全不管哥哥叫她先打招呼，讓姜成勳一臉無奈。她開心自拍完後，用中、日、英、韓四語問候粉絲，又被姜成勳嫌棄「話太多」。

他透過分享小時候照片，自爆以前是「媽寶」，長大後愛美，每天要照300次鏡子。粉絲也猛戳他不擅長Rap的痛處，讓他開玩笑喊：「以後還是少辦見面會。」

38歲的南韓元祖偶像團水晶男孩主唱姜成勳，今晚暌違近20年會台粉，晚間他身穿bling bling亮片西裝外套，演唱《My Girl》帥氣登場，引爆全場900名粉絲熱情尖叫聲，而媽媽也特地隱身台下觀賞他的演出，票房進帳約250萬元。

姜成勳首次在台辦見面會，近千張門票全數秒殺，他先是搞笑說「買到票的恭喜妳們」，隨後感性表示：「能夠自己一個人在海外辦見面會，是很感恩的一件事，更感謝大家的是，讓我覺得會有下一次的那種感覺。」他除了親自擔任活動主持人，妙語如珠逗樂全場，唱完開場曲後更馬上揪歌迷合拍大合照，未料進行便利貼Q&A環節時，他連抽2張都是粉絲要求合照、背後抱，讓他顯得有些哭笑不得，「應該是要問你們好奇的問題啊？怎麼都是你們的心願？」

之後有粉絲問姜成勳：「來台灣最喜歡吃的食物？」姜成勳透露他的最愛是「小籠包」，回答完粉絲提問後也不忘請大家推薦美食，但他聽到歌迷大喊「臭豆腐」，立刻崩潰回應：「為什麼這樣對我？」聽到台下粉絲打包票說「好吃」，他似乎仍是有些不信，反問粉絲：「我知道很好吃，但聽說味道很臭，你們是因為真的好吃才推薦我嗎？」反應笑翻全場。

隨後姜成勳的妹妹姜允智驚喜現身，與他合唱《家庭》，將這首歌獻給坐在台下的母親，唱畢更獻上手指愛心對媽媽示愛：「Ｉlove you so much！」氣氛溫馨。而見面會上他也大方贈出8件「原味衣」送給幸運歌迷，羨煞其他粉絲。

南韓始祖偶像團體「水晶男孩」主唱姜成勳今（17）日在ATT SHOWBOX舉辦見面會，現場更邀請到妹妹姜允智擔任嘉賓，更在開場先來「大合照」環節，硬要破粉絲的驚喜，逗趣的說：「等等中場可能有人會先離開，所以我們先來拍照！」而除了妹妹，姜媽媽也到場支持，讓全場粉絲超驚喜。

姜成勳見面會以〈My Girl〉開場，殊不知演唱完後，他居然要求粉絲舉起手幅拍大合照，笑說：「今天來一點特別的，等等中場可能有人會先離開，所以我們先來拍照！」但大家擔心驚喜曝光，紛紛不願配合，結果姜成勳反問：「你們椅子上都有不是嗎？」但最後敵不過粉絲，舉雙手投降。

姜成勳出道21年，首次單飛來台舉辦個人專場活動，他見到滿場的粉絲，感動的說：「沒有親眼見到，我真的不敢置信！」認為自己在海外人氣並不高，現在親眼見證後，自豪表示：「不用我說我是超級巨星這件事吧！」說完更自爆有機會再訪台，讓粉絲尖叫連連。

粉絲見面會上只有姜成勳與翻譯，沒有請主持人，他自己主持整場並接受粉絲提問，當問到：「最喜歡吃的台灣食物是什麼？」他回答小籠包，但台下大喊：「臭豆腐！」姜成勳卻撒嬌說：「那個味道很重！為什麼這樣對我！」場面逗趣又爆笑。

姜成勳今也邀請妹妹姜允智一起上台合唱〈家庭〉，表演完後，她用日韓英三國語言跟大家問好，而妹妹也相當愛護哥哥，喊話：「今天要讓哥哥更閃亮！」其實姜成勳今特地帶了7套打歌服來送粉絲，但他擔心衣服又舊又髒，怕大家會嫌棄，結果反而更中粉絲的意。他今晚粉絲見面會門票售罄，共900名粉絲前往朝聖，進帳250台幣，將於後天離台，班機不公開。

志源17週年solo debut快樂

媽啊 我send啦request半年
終於比志源accept咗啦

恭喜你！！等左咁耐

恭喜

島主都加入左俾自己fans踢出房既潮流

180317 Kang Sung Hoon 1st Fan Meeting in Taiwan應援影片응원영상

點解會因為表情包畀人踢出黎既？
個孤獨房唔可以貼表情包咩？

你地有冇人入左成員既孤獨房

入左大大個個炸

爆未？
係咪每個成員得一個孤獨房？

有多嫁 一個爆左人數 有人開新

咁咪冇辦法知個成員會入邊個囉

島主: 關於6輯：我覺得不管是那個公司或按現在的節奏，6輯應該不會立即出來的。一般都是先出幾首單曲，然後再加一些新歌出新專輯。所以大家還是放寬心慢慢等6輯吧。

期待聽晚島主vlive直播

島主因為用表情洗版
咁個admin就新增左禁用表情包既規則
然後島主唔知，又出表情包就俾人踢左了
個經理人仲入去呻冤

水水可以喺孤獨房打橫行都冇事，仲要笑人唔可以用文字
反觀島主狂發表情包既下場

案發經過

其實房主可唔可以請返佢入去？

은지원오빠와 두근두근 스타데이트!! DATING WITH MY IDOL!!

志源好後生

男友風

越黎越靚仔係咩事

好童顏痴線
真係好那好J救命

其實同髮型同服裝有關
YG依方法真係值得讚
五個都後生左

係 志源15年隻ep cover樣衰到............
仲有成勳個中間分界頭都幾.....
好在YG幫佢地執走哂

係隔離女團post 見到有人話bp 錄完音會出新專輯
係第三組cb既人
咁.....水晶點算

諗諗下水院算係改造得最少果個

bp由上年講到而家都未有影
水晶係上個月先放聲氣話準備緊新歌 保守估計下年會輪到佢地

我估今年8、9月可以出到
BP既製作人得一個，梗係要慢慢黎
但水晶唔係，咩製作人都合作得

成勳依一年都有時中間分界
我鍾意佢個"音"向前梳既髮型
會後生好多

水院真係改造得好少
又冇咩染頭，又唔駛釘耳洞
但係成日着D好老餅既衫
去GAON果條藍色運動褲
得罪造型師系列

在德幾時肯上IG發生存報告

水院同在德果次完全係得罪造型師
完全唔知想點
不過水院個樣比較老成，扮後生唔太岩佢

其實只要佢唔好中分就夠
七三都好型

話說 我覺得成勳無染髮果陣，有啲似金鐘民
但佢成日咁染又好擔心佢個頭

上年8, 9月果隻紅既其實幾OK
5輯comeback果隻

水院個造型做返佢宜家個年紀已經好正
斯文得黎穩重
又可以突然做下機械人演技

我都鍾意甜甜隻紅色
反而志源隻麥當勞叔叔紅色麻麻地

志源果隻色以為佢個頭畀紅油淋過

依個髮型最正

有蔭同allback都咁正

allback成熟D
有蔭少年D

總之唔好再剪trauma 個頭就夠
果個頭我覺得無人可以駕馭到

佢做rapper果陣長頭髮加紮辮我都接受唔到

請回答1997個頭

等
正常係冰櫃落出黎既嘢都慢慢解凍啦
俾啲耐性

心目中top3
1. 銀髮（銀灰？銀白？ ）
2. 紅髮
3. 粉紅髮

銀髮真係冇得輸 好似王子

Three words 上人歌
戴埋con
成個外國人咁

YG啲cody追擊小黃取向

你地有冇曾經見過N年前甜甜黃毛
完全唔得囉

N年前係指上世紀定重組前

重組前N年
但又唔係上世紀
黃頭髮，好短
喺TWITTER見過一次
震驚既效果
黑歷史

我覺得google 成勳第一張圖仲震驚

post過黎啦

我講依張

我覺得唔夠google 果張咁衝擊

頂 呢張應該係啱啱服完兵役 個髮型
同埋衰在漂完無tone色好黃

邊張 我search嘅第一幅圖係粉紅頭

果張應該係上法院既相
面色好差
我費事貼上黎
但真心好衝擊，睇完果張你會覺得呢張算靚仔

點解我個google 要咁樣黑成勳

我一開始google佢d資料果陣都嚇親 張張都靚仔 偏偏第一張就咁樣

將隻應援色染左成個頭

我見到啦
面色好差果張
果時坐左未？

近排成勳話俾人告嗰單嘢而家點

好似冇咩新消息喎

等左半年終於有啦
唔知有無連埋sechskies awards呢 不過果陣好似無cam錄到？

有既話會另外出多隻DVD

好期待

有冇人覺得大大好有前輩風範
初丁既另一面
果然係歌手前輩
唔知大大有冇機會喺ＹＧ出ｓｏｌｏ呢？

【獨家專訪】「水晶男孩」姜成勳回顧拙照 崩潰喊「我大概瘋了」

韓國元祖偶像男團「水晶男孩」38歲主唱姜成勳上週來台舉辦見面會，與900名台粉同歡。他接受《蘋果》獨家專訪，一起回顧20年前的造型，直呼：「真的很想撕爛其中一張照片！」原來是20年前和隊友演出音樂劇《阿里巴巴與40大盜》模樣令他嘆氣，而看到年輕時的各種奇特髮型，他也忍不住自嘲：「我當時大概是瘋了吧！」

「水晶男孩」1997年以專輯《學園別曲》出道，人氣迅速竄升，卻在2000年宣告解散。粉絲「小黃」苦等16年，2016年盼到他們在節目《無限挑戰》合體，同年除高志溶外的5人重組，去年更在「Gaon音樂大獎」拿下音源部門年度歌手獎，人氣依舊。

聊到重組後的好成績，姜成勳坦言：「老實說沒想到能獲得這麼多的支持。」讓「小黃」等了16年，他說：「真的很抱歉，但我相信（重組）對一直等候的小黃是很棒的禮物，也因為有了新的粉絲，才能夠有這樣的成績。」其中也多了不少10多歲的粉絲，他一臉疑惑說：「很神奇，到底為什麼會變成我們粉絲呢？」年輕粉絲告訴他「就是喜歡」，他才恍然大悟：「原來喜歡不需要理由！」

《蘋果》準備了多張「水晶男孩」早期的照片，姜成勳看到不斷搖頭喊：「很想撕爛其中一張照片！」他把照片藏在胸前說：「這我自己看就好了。」最後無奈秀出照片邊說「你們用正常眼光看一下這照片」，大嘆一口氣回憶：「當時真的太年輕，如果是有想法的孩子，應該無法穿這種衣服的。」該張照片正是2000年他們演出音樂劇《阿里巴巴與40大盜》時的造型。

他解釋當年是在兒童節演出，「為了兒童觀眾們帶來夢想以及希望」而犧牲，更表示「當時真的很受到兒童們的歡迎」，儘管如此他仍想撕毀這一切。再看到年輕時的「蟑螂鬚」髮型，他又嘆氣：「我應該是瘋了，這甚至是我自己用髮膠打造的髮型，當時可能有些情緒無法發洩，才把自己弄成這樣。」他索性開始介紹進化版的「螺旋槳」髮型：「用定型液把頭髮弄得一條一條硬硬得像餅乾一樣，洗頭的時候，手指頭根本伸不進去。」當年引發模仿風潮，有機會是否願意重現當年髮型？他想了想說：「大概無法！」

「水晶男孩」去年底和新生代男團「Wanna One」在「MBC歌謠大戰」合作表演《Couple》，聊到2團的合作，姜成勳認為是很棒的經驗，但也自招當時有些擔心，笑說：「怕被看出年紀的差異，我那天雖然臉有點腫，好在腫得恰恰好，畫面上看起來很年輕。」他也感謝「小黃」的熱力應援，直呼：「我們的小黃，尖叫比平常都來的大聲，讓我們都獲得了力量。」（王怡文／台北報導）

《蘋果日報》要送出韓星姜成勳的親筆簽名拍立得3張，要回饋粉絲們啦！活動辦法很簡單，請購買今日(3/23)出版的《蘋果日報》報紙，拍下娛樂版姜成勳的專訪報導頁面。

並上傳至《娛樂蘋果派》粉絲團下午2點公佈的贈獎貼文參加抽獎，抽獎活動將於今天下午2點開始，至3/26(一)下午4點截止，一早趕快手刀購買報紙去！

甜甜又去左孤獨房

好可愛 佢今日癲左

全團最癲果個其實係咪佢？
唔係殷瘋子？

大家應該睇過

係 已經獲得殷志源認證

成功同島主合照

大大都出黎搶錢了

呢個應該係tamnikk出 唔係official嘅?

應該唔係official

海外黃仲未接到甜甜
加油

耽溺。醉

好似第一次見到Hoony咁怕醜
World Star

嗚呀 大家快啲去睇造型師最新個ig post

紅白

露心口

宰鎮簽名會花絮

島主差D輸

讓下賽姐 佢隻手臂咁粗壯

Post埋金絲眼鏡上黎啦
仲有開胸相呢

到底會有幾多個造型
仲要件件deep v

真空裝

甜甜病左
咁容易病....真係少爺體質

@graziakorea

大大個口罩好pro

想j死人咩

那裡來的消息

塊面好細

HW 拍左條片

係咁咳 但點解病左仲咁靚仔

信唔信菊花好

@g1_oria_

老楊的答粉絲問：
第三條：老闆～～～Jekki呢？TT馬上就要415 21週年了呢TT
老楊：兩個月前就跟製作人下過指示，這個月底前要完成製曲。

睇下好
你睇winner 2月變4月
仲有bp 勝利排緊隊

我估都係單曲啫
希望暑假出到啦

【OSEN】[楊賢碩"勝利上半年SOLO專輯-李遐怡開始錄音-水晶男孩歌曲製作中"!]28日,YG代表#楊賢碩#通過個人SNS寫道"簡略的答复",並上傳了一張照片.通過照片他親自回答了粉絲們的問題.其中關於#BIGBANG#成員#勝利#的SOLO專輯"以上半年為目標."關於#李遐怡#的回歸"已開始正式錄音工作."同時對於#水晶男孩# ,他回答道"兩個月之前,向所有製作人們下達了本月末為止進行歌曲製作的指示."還有對於#iKON#粉絲"請好好的探討<iKON TV>企劃意圖與之後的方向"的請求",他表示"不要太擔心.我正在充分理解iKONIC的心情."

但之前水水已經話錄緊音
咁應該係出album

唔太信水水當時說法
綜合埋島主vlive講既野
應該仲作緊曲
但應該唔係正專

SECHSKIES FAN FESTIVAL

@SECHSKIES_OFFICIAL
<SECHSKIES FAN FESTIVAL>
觀看視頻：L SECHSKIES FAN FESTIVAL
為紀念電影<SECHSKIES 18>累計觀眾突破5萬名，在即將到來的4月15日SECHSKIES出道21週年，為了報答粉絲們的關注和支持，於4月1日～15日在全國小劇場針對粉絲們進行免費上映會。
-上映視頻
1) 2016 SECHSKIES CONCERT [YELLOW NOTE]
2) 2017 SECHSKIES NEW SEASON'S GIFT BOX-NEW KIES ON THE [BUSAN]
3) 2017 SECHSKIES FANMEETING [YELLOWKIES DAY]
4) SECHSKIES THE 20TH ANNIVERSARY-NEW KIES ON THE [HONOLULU ]
-日程: 2018年4月1日(週日) - 15日(週日)
-地點:全國10個DANAFLIX上映館(首爾4處,大田,全州,大邱,蔚山,光州,釜山)
-預購方式:通過DANAFLIX APP或 網站進行預購(免費)
-開票: 3月28日16:00 -特別禮物: SECHSKIES FAN FESTIVAL紀念海報限量贈送(1人1張，視頻播放後退場時贈送)
-贊助: genie, DANAFLIX
詳細內容請參考DANAFLIX APP或 網站確認。
請大家多多關注。
謝謝！
# 젝 스 키 스 # #SECHSKIES# #21 주 년 축 하 해 # #21stANNIVERSARY# #21週年おめでとう# #祝賀21週年# #YG#

winner本身話12月㗎
等下啦

Yg全部人都話新曲準備中架啦

韓國小黃真好

真係好福利

都唔駛葡萄
淨係韓黃爭都搞到個網down埋

唔知18隻藍光DVD幾時可以到手呢

SNS活動係咪佢地個IG？

@我愛偶像 Idols of Asia
水晶之花的姜成勳獨家專訪確定播出日期囉!!!
4/4 19:00一定要看喔

在德好似喺Jwalk官咖度講做緊新音樂

[size=2]好好聽啊[size=2]

冇入佢官咖
講左咩？

笑死 好可愛 我個反應同殷志源一樣

好搞笑 佢停個下個樣好似部機蝦佢咁

無聊問句，你係咪姜甜甜？

依時影嫁？

好似以前唔知邊個mv?
離一離題 好想知第二幅相係邊度 好耐之前睇十分愛又係係到拍 到而家都唔知係邊度 有無人答到我

我直程唔知大大原來黎過香港

應該係07年 사랑死랑思랑 ep既相黎

中環都爹利街附近

感謝

係
要等30日先可以改返名

印象中嚟過2次
最搞笑係佢自己都唔記得

plan man去深圳個陣經香港去
快D全員黎香港啦

其中一個黎香港已經開心到喊

6月8日會發行 包含「1 the land」(310)盛況的DVD

正啊
20週年dvd幾時先出到黎

要睇埋係咪限量先

唔係審核緊咩

은지원과 1KYNE이 사는 1 THE LAND 탐방기

新粉報到。好傷心錯過左二十遇年 😭 好似好多周邊同活動都miss哂 😭 想問大家平時會follow咩facebook fan page同instagram? 好似好少account... 😣

點入坑嫁
入左大大個IG未
Twitter 同微博應該會多啲野睇

睇無挑六六歌三，無乜感覺既...之後我妹話你睇翻六六歌二啦好感動架 睇完又真係覺得好感動 同埋啲歌好聽! 😂遲左好多 之後就走去睇埋佢地上過既running man，同埋睇啲MV甘樣愈睇愈中意 😍 近排睇左一周的偶像，同埋睇翻超人回來了昇材cut 😂

fo左姜甜甜個IG.. 唔知大大個IG account係乜？🙈

大大

水院

在德

歡迎 唔怕遲嫁 可以慢慢追

follow到大大個IG account係新小黃既必經之路

估唔到係一個private account

有人好快入到
有人用左半年先入到

又黎.....出既野仲多過comeback果陣

@kdbudad

好貴呀

WTF 七百幾

駛唔駛咁搶錢
仲要有單人角度拍攝

點解迫人買blue ray同DVD 兩樣

blue ray入面有咩
CD又係咩玩法，我唔駛聽CD
畀隻DVD我就得
我只係冇去，想睇返個演唱會
點解唔分開出

blue ray咪又係同DVD一樣 而家開set 做乜 CD 我都算

yg真係食左屎
貪錢貪到咁
我買咁多野做乜

水晶好似係繼Bigbang之後
出得最多週邊既一團
Winner同iKON都好似冇咁多
而且價錢好多都唔平
明明我地係忙內團

新鮮水水

你地係用邊個網買碟?
好唔情願地比yg撳住黎搶錢

CONCERT BOOK 200PAGES
REHEARSAL BOOK 20PAGES
ORIGINAL TICKET BOOK 1EA
呢D仲要連相都冇得望下

YG Eshop度買運費好貴
我通常喺Gmarket度買
仲要儲埋一兩樣先買
今次香港有冇fan page團購？
我見中黃出左團購
個團購數已經去到300
出左消息個幾鐘啫
今次小黃就算幾貴都會買

你個荷包ready好未？
小黃慣性畀YG搶錢
我留喺香港追星都冇左幾千蚊

我gmarket買 買開其他碟一次過 ygeshop 不了好貴

終於有得fing錢
YG come on!!!

放馬過黎 😂😂😂 我覺得有得買好過佢乜都無出想fing錢都fing唔到呀

買咁貴又比屋企人X啦

G market 計埋運費都成八百蚊.... 係咪追星要打多份工先得

所以通常要夾埋其他野先買
今次應該唔係限量
除左18同五輯
其他野我都冇即刻買
YG個個月都出野
淨係運費加埋都買到好多野

如果你係1kyne
好多野真係唔係你想買就買到
限量之餘仲要海外黃好難買

Yg呢次出動到捆綁式消費咁9

真係好賤

唔係限量係咪要多謝下菊花
唔怪得島主話菊花好聽小黃話

有冇人係呢度買？我有冇睇錯 預購價600$ total係800$定600$?????

如果係total$600就抵買

咁平？

我whatsapp左問佢 信和有舖應該唔會伏掛.....

我都有問 佢話4月4號或之前落訂係590蚊

點解可以咁平？咩依D有批發價嫁咩

我岩岩去左門市落訂 200蚊訂金 佢話total590蚊，包埋訂金

大大新節目呀

【日刊體育獨家】[李壽根-殷志源-金希澈共同擔任<無挑>後續新節目MC!!]3日,根據日刊體育獨家報道,#李壽根#-#殷志源#-#金希澈#將共同擔任MBC<無限挑戰>後續,崔行浩PD新節目的MC.另外據悉新節目為音樂Quiz Show的模式,正在以本月末開播為目標進行準備.超級期待~

嘩 正野

呢個組合

希徹又可以喺大大面前跳Road Fighter

良心價

呢個組合無得輸

好開心啊

不過依家D綜藝都要睇埋個內容得唔得
都唔係未試過卡士好勁但內容唔得最後收左皮

依張相大大可以做得秀根個仔

見有人話係黃藍綠組合

綠色皮膚李壽根！

嘩 呢個組合無得輸 x2
不過接無挑檔期就慘d

相信韓國觀眾唔會將對無挑既期望放喺依個節目度既

我對呢個黃金組合有期望多啲
三個唔同style 既痴線佬

希望啦 不過真係好難講 😣 我自己本身都以為會做翻挑戰為主題既綜藝

大大未private之前follow咗

呢個組合必睇！

@JOYTIME 佳音娛樂有限公司

回到3/17那一天~讓我們好好珍藏Hoony與所有「My Girl」們的美好回憶吧!! ^_^

正

唔知大家睇左未？

有無睇香港YellowKies個facebook page話有地鐵廣告牌?

有呀，係咪講依個？

係呀 好開心 一定要去影相

好彩呢段時間仲係香港

唔知大家知唔知WINNER最近開IC二期
一樣只係得韓國人先可以加入
唔知佢地本身一期係咪咁？
睇黎YELLOWKIES二期海外黃都係凍過水

甜甜呀

搞到我望住個手機mon傻笑

甜甜係咪有多動症
對比其他成員
大家都係講相似對白
甜甜好似處於hyper狀態

島主

島主好鍾意無面男 ？

個眼神真係不停撩 😂 再加最後可愛爆

其實我想問點解島主叫島主既？

因為佢有段時間住係濟洲島

果次簽名會佢既反應好平靜喎
連笑都唔笑下
佢係咪終於搵到同佢同一次元既人

估計下次簽名會可能出現大量無面男fans
再收到大量無面男精品

我以為佢除左既無面男衫之後會講下野
有下半場加嘛，平時直播都係超過一個鐘
點知.....................冇之後

下個星期日究竟有冇全員vlive直播
好耐冇見過佢地一齊

究竟original ticket book係乜

要下星期韓飯收到貨先知係咩

【POWER STAR】總是要帶點遺憾對未來才會更加期待 姜成勳永遠的正能量

真係由未重組到而家 每個訪問都問佢點保養皮膚

呢個係exo嘅ticket book
應該係咁上下？ 擺睇過concert飛

因為真係好好呀
睇落好似廿歲咁
又無乜頸紋

不過我諗都同天氣果啲有關
香港咩都唔做都會爆瘡，日本果啲乾燥啲，皮膚都好好多

白到成個白馬王子咁
想知佢點做防曬多D

(千萬不要和成員一起) 😂😂😂😂 會唔會太直接

一個人去旅行點及得成班一齊去
有得睇打交同鬧交

拍Hoony TV好喇
畫報拍太多我賣腎都唔掂

我睇佢地啲綜藝都係睇齊人個啲 好正

不過佢地去旅行又係要買先有得睇 我好想睇翻夏威夷呀

Happy Hoony Day 個個 photo book 係咪HK買唔到？ 唔識韓文搞唔掂

落單一定要HW度落
做左正式會員未？
"공지사항"有英文告示教你點落單

未呀 試過申請但手機收唔到個驗證碼 就放棄了

實名左未
要護照

新鮮在德

今日上網睇左啲教學 😂😂 應該搞得掂，好chur呀

係咪有公演啦

Background同在德一樣
唔知J-walk有咩搞作呢

【The Fact獨家】[安七炫-Sunny-徐恩光-宋旻浩出演<無挑>後續音樂節目!]12日根據<The Fact>獨家報道,#安七炫#-#少女時代# #SUNNY#-#BTOB# #徐恩光#-#WINNER# #宋旻浩#將出演MBC<無限挑戰>後續音樂節目.至此加上特別MC#全炫茂#以及#李壽根#-#殷志源#,還有嘉賓#雪雲道#-#盧士燕#,節目的基本輪廓呈現出來.同時12日該節目相關人員表示"雪雲道-盧士燕作為OB(Old Boy)出演,安七炫-Sunny-徐恩光-宋旻浩則作為YB(Young Boy)出擊.其他嘉賓還在交涉當中.作為<無挑>後續節目,為了高完成度,正在熱烈準備.為了17日錄制,正在忙碌當中."超強陣容令人期待!!

大大好勁呀

@微博韓流
#韓流日報#【殷志源採訪抖森 打破次元壁】12日，擔任ChannelA脫口秀節目《千萬Holic，Coming soon》MC的#殷志源#採訪了前來韓國宣傳電影《復仇者聯盟3：無限戰爭》的演員抖森#湯姆•希德勒斯頓#。據悉，抖森很愉快的接受了採訪邀約，殷志源原本就是漫威的粉絲，此次採訪可以列入「成功的粉絲」系列了。男神們打破次元壁的採訪內容將會在14日晚11點播出。

[톰 히들스턴 X 은지원] 어벤져스가 커밍쑨에 떴다?

兩年前既今日
六六歌2 兩周年

真心多謝無挑

感覺依兩年sechskies真係做左好多野 即使我係新粉都覺得好似過左好耐甘

甜甜本雜誌都sold out

我仲未買

甜甜本photobook同18已經出左血
加埋上星期訂左20周年concert DVD

要儲下錢畀下半年既新歌回歸

話時話聽日依個大日子佢地五個會唔會合體蒲頭
餓左太耐
買週邊都及唔上佢地5個vlive合體

#젝스키스_21주년_축하해

水晶大叔們21週年快樂
繼續陪小黃多10個週年,20個週年

21週年粗卡嘿！！
希望係香港快啲有FM 最好有埋con
幾位大爺要身體健康

21週年粗卡 快啲出新碟搶走我啲錢啦
Btw又就爆post好滾動 由一開始以為呢度無乜人中意開始

21週年粗卡嘿！
希望會有更多小黃在花路上同水晶繼續手牽手
水晶請好好照顧自己身體
小黃都要照顧好自己
繼續同水晶走下去
希望上依個post既小黃越黎越多
#젝스키스_21주년_축하해

水晶21週年快樂！！
6位大佬要好好保重身體
要同小黃一齊過30 40週年
希望越黎越多人會認識到佢地
一齊走花路

今日真係咩慶祝都冇
Post張相上IG都好

終於有 其他係咪放假放到無留意日期

黑水晶齊哂
白水晶失蹤

隊長同島主喺官咖發左？

甜甜出現了

【INS更新】姜成勳 💛 賬號kang.s.h.0222

#SECHSKIES_21週年_祝賀# 創造了21週年的你們 感謝

[書寫內容]
2018.04.15 SECHSKIES祝賀21週年!
還有謝謝我們Yellkies
From.Hoony

【翻譯：CT Rich】

唔記得講已經第40頁啦

大大個新節目無啦啦由MC變左做嘉賓

【體育Chosun】[水晶男孩出道21週年,粉絲進行捐贈活動!]15日#水晶男孩#粉絲網站方面表示"向殘疾人總聯合會捐贈價值300萬韓元的輪椅21台.向綠色雨傘兒童財團捐贈價值100萬韓元物品."據悉這是粉絲們為紀念水晶男孩出道21週年(4月15日)進行的活動.同時組合粉絲們表示"懷著想以'水晶男孩'的名義做好事的想法開始了.很多人一起,能夠特別地紀念21週年,很感謝."暖心愛豆,暖心飯!!

韓黃真係好好

香港都有呀 我見有個IG page係WWF用sechskies名義助養左幾隻動物 👏👏👏 覺得好好 😢

之前話MC, 之後係特別MC，依家嘉賓添？

我等緊新西5

呢樣期待啲

新飯留名 冇諗過會係連登見到佢地嘅討論區

Welcome
幾時入坑嫁
多啲上黎呀

本身係ic因為mino而睇新西游記就俾殷志源圈咗
之後再睇埋週偶同無挑就入咗坑 比全團圈晒
最後覺得自己鍾意佢地仲多過winner

係wo! 本身仲話有希澈添 仲諗住睇世紀小黃希澈同大大既互動 但有宋mino係到都正 (表白新西遊記班底）🤟🤟🤟
不過我估個節目似1 vs 100 quiz個類

我都等緊
但我覺得無咁快 一黎羅pd忙緊新綜藝
二黎 姜食堂岩岩先播完
所以有機會要再等

仲要只係第一集既嘉賓

好垃圾 咁樣消費佢地

搞到我有錯誤既期待

攞左20周年禮物包未
見到有人收到

YG

爆post倒數中

開新post